【第一次咁嬲自己友】邊個再派口罩物資就係鬼！！杜汶澤、眾志、黃店都係咁話！！【不服來辯】

今次肺炎係世紀一遇嘅「極權殺手」
你哋竟然走去傷害手足 反手維穩？！

點解係維穩？
口罩已經係全世界嘅戰略物資
淨係中國就消耗全球產量（仲要唔夠用）
人人都想得到
因為唔帶就可能會中招 可能會死！

成日話「黑白是良知」
但點解都仲有香港20%人撐政府 撐黑警？
就係因為佢哋自私 完全冇良知！
正常情況下
佢哋一世都唔會變
因為極權政府會維穩 照顧佢哋

但你睇下呢幾日
721都唔夠喚醒嘅廢老
落街排完幾粒鐘口罩就怒屌政府

唔係因為佢攰
唔係因為佢凍
係因為絕望
係因為面對死亡嘅恐懼
呢種恐懼能夠令到「有飽飯食就得」嘅藍絲都會造反

千百年嚟嘅朝代
人民造反都只會係因為瘟疫饑荒
原因係
只有喺最堅定嘅穩定力量都驚死
全國先會造反成功

中共 港共都好怕無力解除廢老嘅呢啲恐懼
因為大陸疫情好大鑊！！
全國嘅維穩資源都唔夠用！
無錢無人手
中聯辦都消失咗

廢老無晒口罩應該點做？
佢哋梗係會問返「平時派福袋 投票掌心雷」嘅乜乜姑娘
對手最驚就係有日 全部廢老圍住佢哋攞口罩
如果佢口震震咁話畀人聽 「我都唔夠口罩」
咁下次啲廢老仲會唔會投佢票呀？！

講近啲
屈臣氏畀人踢閘
阿布泰畀人禁錮
更何況係次次都投佢票嘅政團？
廢老隨時直接開佢波 清佢場啦！

但而家人哋未開始包圍
你就已經衝出嚟解圍呀！
你係用緊自己友嘅錢 去資助中共維穩呀！
你以為「摑林鄭一巴」？
發神經
佢恥笑緊你哋傻仔咋！

點解傷害手足？
因為你哋咁大方資助維穩
人哋就仲有資源籠絡各方勢力
本來要預筆錢嚟 炒價硬食口罩
但你頂咗！仲要畀返佢啲人！
你嘅錢本來係可以幫到手足未來生活、打官司！

佢就有閒錢 支持鄉黑！
你同畀錢白衣人 福建幫有乜分別？！

仲有
廢老冇口罩
最多就唔落街 日日坐屋企
但佢一有口罩
就如常落街去富臨飲茶
去優品360買嘢食

你知唔知幾多而家喺荔枝角嘅手足
之前幾個月做火魔 裝修佬
冇晒自由 同親友分離
就係要 攬炒！要斷絕藍色資金鏈！
眼見終於藍店都就嚟頂唔順
你哋竟然救佢一命？

本來頂唔順嘅藍店畀你哋救返晒！
你哋打支強心針添呀！
咁手足嘅犧牲係為咗乜嘢？！

咁點派好？
支持黃色經濟圈！
唔好有潔癖
我亦唔係叫你發國難財
只係叫你 支持抗爭！支持光復香港！

食黃店就每個餐送一個口罩
咁大家先覺得落街食飯唔係 晒口罩
反而係賺口罩
本來去 撐警 撐楊明 都唯有過嚟幫襯黃店

成日叫唔到人加入工會？
咁你轉贈工會
然後佢哋所有新舊會員送一包口罩

又或者
黃店可以一個口罩賣10蚊
但手持抗爭文宣就成本價
被囚手足家屬任攞
之後隨時會出現炒賣文宣嘅現象

壯大黃色經濟圈
係製造就業 支持手足
長期抗爭
如果杜汶澤淨係送畀會員
就多啲人入會
睇啲唔係中共嘅節目
下一浪抗爭都多啲人！

結語
寫咗咁長篇文
冷靜返少少
想同返杜汶澤 眾志等等道歉
我從未試過出post話自己人

但呢幾日真係好嬲
我今次嬲到喊

希望你哋三思
放低政治潔癖
中共封殺你哋嘅時候都冇婦人之仁

你哋幫手光復香港
就真係拯救眾生

有朋友講過：
「我無乜興趣除罩相見
但希望光復之後
流亡手足可以坐飛機返香港
幾萬人一齊喺機場唱住榮光等接機」

求下你哋幫手
畀機會我哋接手足返屋企 好嗎？

（認同請幫推）

不服來辯

香港7成大愛左膠

冇gphone 杜生xxxx 幾萬個咁派

仲有維基 嘉誠 hkt 等等 幾百萬個咁賣

仲有成班大愛撚話周街見老人家冇就派

重點：
廢老無晒口罩應該點做？
佢哋梗係會問返「平時派福袋 投票掌心雷」嘅乜乜姑娘
對手最驚就係有日 全部廢老圍住佢哋攞口罩
如果佢口震震咁話畀人聽 「我都唔夠口罩」
咁下次啲廢老仲會唔會投佢票呀？！

疫情過後，佢地就會高歌政府防疫做得好、廢青又想搞事破壞社會
利申：支持攬炒，真香港人一定笑到最後

派畀自己友
就可以令自己人多啲出街
壯大黃色經濟圈
至少幫黃店吊下命

但佢哋反而阻住人哋造反
咩心態

根本啲廢老就最醒
如果冇著數
下次仲貼掌心雷幫你？
突登投對家添呀！

佢哋攞完黃色口罩
喺富臨 美心飲茶已經講緊啦
唔洗等咁耐

幫推

d藍絲廢老有飽暖就淨係識屌d後生仔
唔撚幫等佢地對政權絕望就岩

又咁講
佢哋求生意志好強
為咗唔想死
佢哋隨時推翻政權都做得出

有冇睇過人點吸毒
比佢試過一次吊住佢條癮

大家冷靜啲先，而家又話要比區議員拎政績，
團結大多數，對家都跟風，點解我哋唔做呢

好多人 譚耀宗 同 梁耀宗都唔識分
有口罩就照常生活
政治唔關我事

畀民主派區議員 我可以接受
但好多黃店都係9派
杜生仲經團體送出
一個唔覺意 啲團體隨時係25仔
投票就玩掌心雷

所以大家有貨應該集中資源，比區議員拎政績

幫你推
絕對贊成

我覺得最理想係 聯乘埋黃店
而家口罩真係好珍貴
未來幾個月都唔會夠貨
佢嘅價值唔止攞少少政績

多謝巴打

btw, 你個user名係咩玩法...

價值當然好高啦
我認為黃店唔好派，可以平賣

派比學生都幾好
終於有口罩係比學生！！！

用咗好撚耐😂

贊成 9派比班廢老都無撚用
利伸 : 只派清潔工 其他不了

咪叫一個餐 加錢送凍飲加口罩咁lor

同支那人一樣 好番一定多謝自己政府
無諗過全世界幫左佢地幾多

就算美國佬送藥
轉頭又日日反美

我自己屋企有就夠啦屌你老母派啲35識7既老野我拎去炒完找卡數唔好？

唔見銀行同我講同情？
白鳩痴左膠傻撚過藍絲

藍絲狗隊都識好野自己用

唔好同我講咩分別

最大效益就係廢老大批大批死
年輕人先有機會生存

我覺得無差別派全世界有啲問題，我接受唔到派俾班日日想你死既藍絲廢物，最有效反而係派俾學生（最大黃群體），等佢地自己分發俾啲有人性既親戚。

支持 呢次都係機會黎壯大黃色圈

同意

有啲仔女可以因為咁
說服老豆老母去食黃店

乜撚都長者優先
當後生既就唔係人

我都唔明派俾啲老人把撚咩

真係唔應該亂派

就係因為佢哋未感受到死亡嘅恐懼
要佢哋驚過
之後再救先會印象深刻
改變佢價值觀

後生話事
同埋畀佢哋出門撐黃店

黃色圈係暫時最強嘅抗爭武器
肺炎可遇不可求
一定要把握

贊成

佢哋60%撐黑警 撐政府
起碼要佢哋搵咗政府 黑警先
感受到無助 死亡威脅再講

Push this

推推推推推
口罩 搓手液 最大誘因團結人民

咁咪比議員拎政績囉，呢樣野一定要做個喎。

都唔明排比廢老做乜 明明都冇需求出街
一陣派咗個口罩佢就以為萬能 點知就傳染咗

班要返工嘅後生先最慘 排又冇份 上網買又等下個月先有 公司又冇口罩
係咪要死哂班後生淨返啲廢老先安落呀
左膠恐怖過藍絲

支持交比黃嘅區議員 比佢哋領下功喇

又或者幫下傳媒
課金畀 立場 蘋果都可以每次回贈幾個口罩
杜生收起畀喱騷都得

推

資源拎嚟派，即係無作戰意志

食黃店就每個餐送一個口罩

總之敵我分明
資源只可俾黃色陣營手足

再分俾藍絲狗全部都係仆街

岩 啲廢老藍絲就係抵死

諗下依7個月嚟班大陸人班藍絲幾冇人性
就知應唔應該慷慨幫佢哋

曱近平

非常同意，連登三毛時分嘅好文

Support
Pin this

你次次派比藍絲老狗先
係令藍絲感受唔到果種無助

警魔亂打街坊結果一堆人藍轉黃
香港人從無同理心, 講咩示威者遭輪姦同打到傷殘班藍絲狗只會拍手

要班藍絲真正SUFFER先

一早話唔應該派俾廢老
先唔好佢地抵唔抵死呢筆
呢班人你幫完佢佢仲會反咬返你
等件事完咗佢又會繼續支持政府同狗
完全係俾錢養對家d兵黎打自己

公關show可以做但一定要諗辦法過濾呢班垃圾
就算過濾唔得哂都要落鳩佢地面
那怕只係貼張memo話唔派俾黑警或其家屬及支持者之類
都起碼做到邊緣化呢班人嘅氣氛

咪撚以為你派完口罩俾啲廢老佢會感激你
廢老只會覺得你係老奉要俾佢嘅
佢攞到係佢本事
到你無得派佢地就會調返轉屌你

記住
廢老係全世界最無恥嘅生物

Push

以德報怨，何以報德？
藍絲廢老絕對唔值得我哋幫任何嘢，講完

幾個月前網上幾多人日日屌老嘢係藍絲居多，依家又不問背景同情老人無口罩

推，唔應該浪費資源喺藍絲廢老身上

黃色經濟圈的鋪頭無一間係行內算特別好, 輪侯時間又長
但堆小店受完黃絲供養就把救援物資全部送藍絲

咩撚野叫經濟圈就係會員有特權
現在黃色經濟圈竟然玩持有會員卡無優惠

香港係比白痴害死

防疫用品勿亂派 救人前先自救

🐷奶圈左膠多係先天因素，儒奴烏托邦係最先殖入，就算讀教會學校嗰都係咁。左仔對極左如🐷共或納粹係低勝算。
係資源有限嗰情況下發展可參考教會發展模式，教會以前係信教送麵包。當然家下D教會被🐷共嚴重滲透，你想搵返D保守主義嗰教會唔係簡單嘢嚟。

講得好

含國產關我撚事

最好感化唔到。抱住愛黨愛國既怨恨死去

啱
幫手足好過啦
左膠先會係人都派

杜文澤今集late show好似有提過會派比咩對像
佢話過有可能派比盲人，有可能派比手足或者小朋友，總之係佢朋友班返嚟又開到聲要派指定對像嘅佢都做得到，就一定唔係咁簡單派去比廢老嘅

至於眾志，我都支持佢比工會
但諗深一層又會有啲問題
第一 佢今次得2000盒，夠派比邊個工會？HA員工個工會會員已經2萬，突左十倍，仲話分比各大工會？

黃店每個餐送一個口罩，你當啲口罩個個都獨立包裝？
做餐飲嘅 隻手成日油立立 收銀個對手一定多細菌 你想邊個拎口罩比你？拎完比你又敢唔敢用？

還柙/在囚手足家屬任攞更加好笑
點預個數比你？預你咩時間攞好？點樣fc你係佢家屬？

總結：樓主個意念係好，但係諗遠少少可行性再出嚟屌人
我見有個機構話淨係派比學生，用學生證去check
我覺得幾好，fc快，登記簡單，然後學生呢個年齡層又係最多黃，係目前最可行又最能夠幫到自己人嘅做法

班左膠依然完全扮盲唔敢答
如果我支持黃色經濟圈反而比人FILTER走不能獲得救援物資, 大家再支持黃色經濟圈有咩好處?

全世界無任何一個經營手法會去迫害支持者

黃色經濟圈班左膠係反人類同反常識

push

無條件咁派絕對係on9
最低限度都要叫三聲黑警死全家先啦
支持由黃食店派口罩，幫襯先有得攞！

佢哋冇廉恥
即使係佢地認為搞事暴徒手中買口罩佢哋都唔會覺有問題
賣或者派比佢地都唔會改變佢哋諗法
咁不如淨係比自己人等啲廢老快撚啲死晒佢仲去

想51州，就必須重塑保守主義嗰教會。咁就唔係防守而係進攻喇。咁係更容易同美國主流，特別係公民connect

因為香港人就係經常企道德高地
所以點解咁多和理非

我寫的文
再詳述絕不派口罩比藍絲的理由

左膠完全唔敢回

真
醫護無口罩要自帶
果頭屌完你甲由暴徒呢邊就去黃店拎口罩
手足就日日辛苦搵口罩
捐出去既錢就買撚哂資源比藍屍
邊個唔心談

好似tommy咁都好受啲
至少講句光愎香港時代革命啦

起碼好似tommy咁講黑警死全家先有得拎

心水清
依家已經有鮮明嘅對比
「政府嘅無能vs黃色經濟圈嘅無私」
係時候交返個波比對家拆

PUSH

不過而家係天災/人禍
無差別地伸出援手符合人道精神
當然會有人覺得點解要幫onl79嘅人
嗰啲人唔死都冇用
所以點樣選擇，都無話啱定錯

香港人始終太大愛 做埋政府嗰份

推到更多人見到

一直都覺得鳩派戇鳩

有道理

最好佢地有一日衝晒去禮殯府問林鄭攞

推
一係支持黃色經濟圈
一係死翻去攞民賤聯啲武漢口罩啦

暗黑兵法
黃絲夠口罩用都不停搶，放屋企
逼藍絲無口罩用間接三罷或者食炒價
派口罩又只派黃
逼死班廢老廢中

Exactly
I agree

呢個真

老人家都有黃
但要楝人派
老人家可以搵「銀髮族老而不廢」幫手

幫襯黃店/消費滿指定金額就派都可以
呢排d人少出街
生意差
希望佢地頂得住
黃色經濟圈
===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

去探公公婆婆順便送大禮

推！！
唉……香港人就係衰好心！！

一齊踢佢道閘

本來都不反對黃店派罩
但個問題係啲人 啲廢老太過老奉

有人派比學生呀
終於有口罩係比學生！！！

養肥敵人
等敵人殘害兄弟

梁耀忠，廣東中山人，出生成長於香港，香港立法會區議會功能界別議員，現任葵青區葵芳選區議員。

首先你自己都唔太識分

啱呀 而家口罩咁珍貴點解仲要派比廢老

標題起得好差
但你啲建議係好 開過個post啦

認同

見到黃店派口罩限65歲以上

真係心都淡

後生已經流血流汗
係咪要佢地中埋肺炎然後比廢老話廢青抵死先安樂？

㩒錯不推文
推番

推 完全正確

派夠就算啦。有口罩益自己友好過啦。

同意 樓主完美分析

其實有幾多人真係會攬炒 心知肚明啦
衝得既唔驚死 驚死既就唔會衝

贊成應該利用口罩去壯大/維持黃色經濟圈

大愛膠真係好虛偽嘔心
派口罩比藍絲廢老
以為自己好有善心
想自己感覺良好
但實質係益緊對家
咁樣做同出賣手足跟本冇分別！

偽撚善黃店
以為自己做善事
成班淨係掛住做好人打飛機

屌你老母
唔好再用蝗語

淨係派比後生 再等佢地派比黃嘅銀髮都幾好

走啦 emoji撚

有名你叫黃絲豬

手足打生打死7千個犧牲前途就變condom

要派都派手足家人

安家！

【警世】慈善是維護不公義制度的潤滑劑

藍絲意考模式會嚇撚死你
正常人/黃絲係冇可能諗到
一定要聽返嚟
我講一個：

冇口罩係因為人人都買
關個政府咩事

所以佢地中肺炎死都淨係會怪大家搶口罩
唔好以為佢地會後悔 好撚癲架

咁你又偏激左啲
啲罩係佢嘅 佢鍾意燒撚晒佢又點

支持唔使派晒比廢老
反正啲藍絲廢老都係一戴一露嘥左個罩

但係唔使派就話佢係鬼囉

黃店咪再送/蝕住賣口罩啊

當兵免費有
後勤負責整

高價賣口罩，然後去買槍
黃藍一齊課金俾抗爭者

721 811 831 新屋嶺

推

推 我都覺唔應該幫藍屍

咁都有銀髮族既，佢哋都好支持抗爭者，唔係全部廢老，個人支持叫口號先派，雖然形式咗啲但都可反映政府無能。

-0-0

但就算廢老都係人命
當然可以做好d
但救人無謂計較啦

派多一個俾藍絲廢老=派少一個俾黃絲保命
班大愛撚真係唔用腦

藍絲買唔到口罩咪係怪黃絲買撚曬，佢地唔會覺得政府錯

其實黃色經濟圈應該唔係會員有特權，而係大眾去黃店消費唔去藍店消費，以經濟力量去表達對唔同政治立場既表態。其目的係令黃店可以係市場淘汰藍店，再擴大黃色經濟圈，另一方面對藍店施壓。
所以有人去黃店食碟飯放低五百蚊，排長龍又無咁好食都食黃店唔去藍店。重點應該係點養大黃店而唔係比多啲會員優惠。如果有黃店賺到藍絲錢個人好支持添。當然如果打住黃店旗號，又走去撐警，撐政府尚，緊係要踢走佢啦。

係,大撚把廢老幫防暴止路捉手足
手足有咩事都係呢班人害

同意，推

推啊

真

精神分裂

雖然咁鬧法咩維穩又真係唔係幾認同，但d建議又幾好喎。

樓主思維正確
但係港豬會一樣左膠癌上腦
遲D捉入集中營好好反省

弱智 救條友嚟害撚死自己同手足
講呢句不如直接死撚咗去算啦 唔好害人

真唔使幫政府做任何嘢

推呀，幫同路人，勿左膠

人地要今天我

尋日講左成日

叫口號 $128
唔肯叫 $398
同黃店合作賣，互惠互利

中箭都仍然係用佢地認為係已經係最好既方法去賣（即係益晒藍屍）
咁我都無辦法既，始終批罩係佢地既，佢地鍾意一把火燒左佢都得架

都有道理

諗返起csi就嬲。

俾你點一點，
其實最好方法係聯絡黃店，
賣俾佢哋，
之後手足可以喺黃店幫襯再用換購價嚟買口罩。

同理心可恥！！！！
對住班廢人唔需要有同情心！！！！！！
唔好再左膠上身以為connect到任何人
班藍屍喺背後笑你on9又低能
係啊個個都口罩先唔會社區大爆發啊
即使係咁都係死呢班人先
所以要派口罩都唔該派返手足優先
要認手足一d都唔難
睇你肯唔肯做啫。

pish

不嬲都話只派俾手足，根本唔洗理班支那人同藍屍死活。婦人之仁點搞革命

不知幾撚醒

同工會合作都可以考慮

阻坐我拎光環?

所以點解要文宣行先
勇武行後

你指出既問題係黃色經濟圈派口罩藍絲唔知覺得係政府做得好 咁就要做多d文宣令預期效果出到尼。口罩係你手，點派你話事，如果咁樣都令到收口罩同大眾覺得係政府做緊野，咁其實係派個個benz brake.

每個危機都係機會
只係睇你點handle

直頭係你比口罩藍屍佢地唔會多謝你不突止，仲會屌返你轉頭比得少

啲藍絲完全唔識咩叫知恩圖報

口罩係呢個時勢絕對係戰略物資，甚至比鈔票實際

所以擁有戰略物資同路人請係做任何決定前三思

612 721 831

黃色經濟圈，口罩不能免費派。

幫推

On9

屌你老母成班大愛撚
藍屍廢老都派，就係呢藍屍廢老搞亂香港
由鳩佢地死咪算啦
派你老母咩

今次手足派口罩物資，希望D藍屍記得係邊個幫佢地，最怕過橋抽板，攞完著數就忘恩負義，繼續鬧手足曱甴

難道樓主係覺得順我者生 逆我者死？？

我相信派口罩無分黃藍
亦唔使分係咪真香港人

當然大家有自由意志去決定自己會點做
但如果有能力既係我
我都會選擇拼死去保護每一個人既權利同生命

凌晨三點出post+吉account 推post

p

咁大愛不如上埋去武漢幫手好唔好呀？
現實係你幫左班藍屍唔會多謝你不突止，仲會係你將來困難既時候捅多你兩刀

你唔岩聽我都係要講架喇

當香港人選擇成為中國一部分，香港人就必須為自己承擔

唔好以為你比左幾盒口罩佢地就唔會再叫你係曱甴

唔信？
繼續無差別咁支援佢地啦，歷史會證明比你睇

八個月 大家都知大愛真係無撚用

呢頭係到派口罩 以為藍絲感恩戴德 屌政府？

岩岩先聽到佢地屌緊黃大仙尋晚既行動係自私

聽完真係得啖笑 呢個時勢自保都係自私 總之後生黑衫做乜都係錯

所以 大愛？藍絲只會覺得你應份

要廢老明白每樣野都係錢，
就好似佢地覺得2蚊撘車優惠係政府福利而唔諗到其實係納稅人資助佢地。
口罩都係一樣，最平你都要收5蚊個先可以令人明白來貨價真係好貴，唔係奉旨俾你。

廢老撚識咩

一齊排通宵食黃店

你話我黑心都係咁話
今次係藍絲自己受返個惡果變藍屍既機會黎

到底你地仲記唔記得半年來有幾多手足變左班仆街口中既黃屍（唔好意思我知係好難聽）
走去幫埋班藍絲一份對唔對得住已經唔係度既手足

我都係咁諗

同意

明白感受 認同

推 贊成樓主

黃店而家好需要人撐

拉

巴打清醒

如雖索取口罩，請到政總靜坐

啲嘢又唔係你嘅
關你撚事咩

分化撚死全家

老老豆豆 啲醫護話要口罩 我真係唔想比
因為無撚理由要普通香港人去資助呢個仆街政府去運行

其實你都啱，但我覺得各有各做，冇沖突
你可能睇得到嘅，只係班廢老拍屈臣氏閘
但係你唔會睇到有心裡會感恩嘅人(當然呢個係少數)
另外仲有可以贏得新聞輿論，有班人係鍾意大愛
結論係可以拉攏得1個就得1個

正宗捉到鹿都唔識脫角

班死廢老去搵禮義廉攞啦

醫護都叫左唔好再比

第一，民間採購返黎既未必會符合到佢地工作標準，即刻令佢地更危險，好心做壞事
第二，佢地都好清楚物資係應該由HA提供，市民係無義務去幫HA 政府執屎

其實改晒全部上網賣冇得排隊已杜絕大部分廢老，借問尋晚你身邊有幾個廢老搶到Gphone 口罩？仲有星期六維基口罩？

tui

推推佢
絕對支持運用黃色經濟圈
呢次機會要將佢搞到最完善 最有持續性！

gphone派得ok啦，廢老邊有paypal

啲口罩畀啲靚仔好撚過畀啲廢老啦

推～認同樓主

原本知道公司個藍屍同事屋企無口罩諗住幫下佢分一盒比佢，見到樓主咁辛苦寫呢編文，而家情願捐撚左比黃店好過

平時政府咁保護啲藍絲，係因為政府驚佢地癲起上黎，癲過班黃絲十倍

大愛左膠先做到黃絲
如果黃絲諗野唔再人道
咁仲係咪黃 值得深思

駁唔到

點解自己仔女就餓死唔理, 去把全屋米糧捐比敵人叫人道?

完全同意

贊成佢地派醫護返工放工果段路個口罩
但返緊工果個就肯定要ha負責

原來唔係得我一個咁諗

推 要派都係派俾自己人

agger

少個廢老係街上面，貼連濃牆既手足都安全d。
派口罩比廢老根本就on9，仲衰過炒賣。
廢老就應該被物競天擇，早死早著

杜汶澤話依個時候唔好講依啲，我聽完都笑撚咗
原來杜生都幾大愛，愛撚埋敵人
當日係班垃圾藍絲盲撐政府，支持黑警殺，姦，打手足
今次係班垃圾藍絲同班支那人返大陸帶啲毒返嚟

你派都算但唔好講到應份嘅，要守望相助咁，因為好撚嘔心，比人打到仆街嘅時候班撚樣拍手叫好。同樣，今次派比班仆街都唔會改多謝你

如果派口罩比藍絲嘅心態係豪比啲乞兒嘅，會好好多

聽到即刻熄咗佢 唔知咩事

前幾個月仲笑9藍c俾人私了

有冇變得咁快

推到世界末日

笑撚忍唔住講咗句 On撚鳩

唔講黃藍住 其實我最唔明係點解啲人咁中意老人家優先 話長者冇口罩好慘 如果佢七老八十都仲要返工確係慘 但佢地絕大多數都係冇嘢做喺屋企unun腳 拎口罩根本為咗可以日日出門去飲茶

反觀竟然冇派口罩嘅人話上班族好可憐 大佬人地日日返工逼車咪最大風險囉 唔係話要禁止老人家拎 而係唔該唔好再為光環target老人家咁去派 佢地咁撚得閒全日去排莎莎卓悅都得 有額外資源好心就派比冇時間派嘅打工仔啦

岩呀！不過藍絲有好多系當年文革移民過來香港的。宜家咁的情況，佢地見得多。物資短缺就去偷去搶，你地做得咁高調，小心比人一鋪清袋。

連登仔 朝早大叫 邊個再派口罩物資就係鬼！！杜汶澤、眾志、黃店都係咁話

下午大叫 不理想 可改善, 但不割席

精神錯亂既程度去到極致

支持攬炒
廢老死一半人口

絕對同意，嚟緊可能會有好多黃店告急，口罩可能可以幫到少少佢哋度過難關，啲口罩根本就應該幫手足，廢老多數係港共鐵票，派完都唔會多謝黃店，香港真係好多大愛膠

派比自己友

Push!!!!!!!!!講出我心聲
我自己都要左撲右搵但廢老就攤手就有

依家打仗呀
咁on9對唔對得住手足呀
佢地半年以黎日日屌緊你同每個手足呀

agree!

仲要支持警犬打死晒d後生仔！

我同意派既理由係
如果佢無罩
分分鐘惹到我
需知道幾小心都好
奶野有時係防不勝防

要派就應該今日銀髮族遊行派
啲婆婆仲戴緊自製口罩咋
你派俾藍絲廢老做乜撚

推
根本就係

由鳩啲廢老死啦

同意。幫政府做補救措施咁人道係贏唔到

講得太好

諗多左

好正確，應該一齊搶物資
到佢地無就會亂

推！

瞭解

咁你唔上大陸派？

其實另一種睇法 覺得
100%既人有口罩 先係最安全
派比佢地 = 保障自己

派比佢地 佢地唔會病 附近少左d 人感染

廢老係抵撚死
但派口罩都可以係為自己

你同大陸會日日響條街行過？

大大力咁推

好多後生仔都唔夠口罩，
佢哋先來香港嘅未來

幾時派埋俾共產黨 用黎保護自己？

仲要免費派完俾人屌安排得唔好

我指近自己個d 廢老

有物資果班左膠黃絲豬係唔明

不過可能人地冇所謂呢

佢地覺得幫到啲廢老嘅話比共產黨贏又點

回饋社會、不分黃藍呀嘛

唔認同點派一件事
唔好咁都屈鬼

同意 亂世仲做大愛左膠既話就等被人屠啦

好多後生都無口罩，返工又無時間落去排隊

跟手佢地清你rb，一邊清一邊屌廢青

黃色經濟圈呀ching

無錯 戰略物資嚟，至少黃店一定唔可以亂派比廢老

我都覺得只係派畀清潔工。有啲廢老話死咁少人使乜驚，所以佢地街未必戴口罩，但唔使錢佢地都會照攞。

啱呀，見唔少啦

721 831 女FA 爆眼 101 熊仔餅腎中槍 中大理大個陣你係邊撚度「保護每一個人既權利同生命 」？

照你意思 近手足就派 咁同派俾狗派俾共產黨有咩分別？

而加社區都爆爆地 加係留係屋企先啦

又再比擬不倫了
承認啦
要保港就一定會別無他法地保到一大班藍屍
用良知同政見去區分點樣照顧人民永遠都只會係空談

，

推推推

支持工會派口罩

派比之前有捐星火 612 果啲人
銀行轉數實有紀錄

班藍屍廢老咁撐港共同黑警叫佢地搵林奠攞口罩，班大愛黃絲左膠派畀佢地根本唔會每佢地知道政府有幾仆街。
要佢地自己經歷排口罩，問港共拎港共又唔理佢地，班廢老先會清醒。
你派完班廢老班廢老唔會多謝你，一樣繼續撐黑警，歌頌「祖國」，屌柒你地搞事。

班左膠成日仲優先派口罩畀呢班無人性嘅人
年輕係香港真係原罪，咩都係班果頭近嘅人攞先。

隻病毒唔識睇人，當一半藍絲冇口罩有左，唔保證黃絲就避得開

推

要出去有生產力果啲就要食炒價

屌佢老母 年輕就係罪 未到老年就係罪？

推啦屌，收咗真香港人咁多錢轉個頭益返啲藍絲

派完比佢咁戴有幾多個都冇用啦

香港咁多大陸人 你同係大陸派有咩分別

加上班廢老根本同班大陸人有咩分別 乜撚都搶

Day 1 已經講緊攬炒喎

同意
有135隻左膠

推
但班垃圾冇腦撚都依然唔會思考背後原因
只係怪個最易怪嘅 怪人唔賣口罩
因為係佢地心底 佢地非常明白怪極權係冇撚用
佢地一日唔識抽出元兇 一日都唔好俾口罩佢地

簡單而言，減低廢老非必要外出。
醫護翻工，顧主有必要提供合適工作環境
藍絲就等政府救，如果幫完佢，佢都唔會多謝你，拎唔到又搞搞陣，呢個時候都係遠離人群

你捐畀黃店咪又係轉頭長者優先派左畀藍聽廢老

而家唔派，到時民建聯派

要保港就一定會別無他法地保到一大班藍屍

你on9

而加肺炎明顯廢老死亡率高好多啦

只要我地唔幫佢地 佢地中機率就愈大

仲有班傻仔大愛撚係用「派罩比廢老會少d 惹到人」黎死撐
先唔講廢老戴口罩係遮住個口露曬兩個鼻孔出黎
仲未計佢地本身唔住重個人衞生
（周街放飛劍 柯完屎唔沖廁洗手etc.）
當正戴左罩萬能咁

呢d撚樣應該留屋企先啱
派罩比班廢老姐係鼓勵佢地出街

藍屍廢老無
中招入廠
加重醫護workload
提高港人風險
唔可以用大陸黎比
大陸可以叫佢封關保港
但你無辦法封藍屍廢老響屋
而佢地日日響街碌無罩
就提高左成為宿主既危機

派清道夫係衞生理由
你樓下個垃圾桶都係佢哋清

攪炒咁就應該開個post叫嬲大家好戴罩唔齊齊做宿主

當你知道中國人嘅醜惡和特性嘅時候，你就會覺得，幫佢地絕對係一件錯事

冇用架
我夠膽講就算排隊班係屌林鄭都好
起碼有一半以上撐差佬

咁醫生夠醫你病
你幫醫管局拆掂埋條數好冇

廢老無罩都仲會有班係屋企
免費派罩比廢老姐係鼓勵緊佢地出街

唔計醫護，唔明點解次次都要派俾啲廢佬。自從東張西望嗰條阿伯喊嘅片出咗街之後，個個都淨係識跟住呢個風向走，清一色派比廢老。其他年齡層都好需要㗎囉，唔限年齡派咪算囉，搞咁多做乜柒。依家over晒。

推
根本班藍絲死性不改
同埋有啲老人家明明有口罩
就係鐘意慳家鐘意排隊鐘意兩日用一個口罩
咁想幫老人家去銀髮集會派算啦

香港死左果件藍屍39歲
同埋你有無睇下銀髮族遊行有幾多銀髮族黎
咁佢地點算
病毒識分政見

最主要係HA高層講明用私伙口罩出事無保險

姐係一定要用HA提供

咁之前又話黃區議員要蛇齋餅糉？

捐過5位數俾眾志 以後唔會再捐 除非佢俾返一盒我

廢老滴眼淚就「慘」架啦
仲有班天真傻仔覺得connect 廢老
721 無差別攻擊都唔轉
收左兩個口罩就轉黃

小學生都唔信啦

無罩佢都要落街買糧排罩架啦

廢老冇口罩 佢地咪唔撚戴 走出街播毒囉 你估佢地咁有良知 肯乖乖留係屋企咩

銀髮族係咪廢老？

加油樓主
邊個派口罩你記得打撚死佢
唔打對唔住義士

咩人會去中國？
咩人會奶共？
藍絲
佢垛係最需要口罩去保護你
因為唔比佢播毒

好文幫推

手足無錢買200蚊一盒口罩都會唔用
係咪唔洗理手足先

醫護唔夠裝都照翻工照OT，無人幫到佢地。
白衣天使照顧支那人、廢老導致出事，亦係仍地求仁得仁。
幫他們立碑就可以了。

而廢老中招，一般幾日內過世，隨時仲會帶走埋佢地既屋企人，
一次死全家，仲可以傳埋比其他廢老，一家便宜兩家著

其實我相信你都知道
會咁做既一定係廢老
但唔會咁做唔一定唔係廢老

完全認同....

買糧都係落樓下屋邨姐
你免費派罩姐係集一堆廢老係度
前幾日佐敦南亞餐廳派罩 有老嘢係慈雲山落去

真
真係冇理由要市民送口罩等醫生可以繼續開工
呢個係佢老闆嘅事
唔係我地病人（顧客）嘅責任

唔該咪撚再用銀髮族大9人

有上去前線果班銀髮族前線圍內認到會私下送
仲有NGO同左膠保底

但暫時知得一檔會重點派手足

你就想
2蚊車 大把廢老去到老閪咁遠買野架

左膠黃屍新邏輯，因為唔派啲廢老唔會帶，費事攬炒所以派俾佢

做一個自律嘅人真係慘，好多嘢都冇份。反而啲人越仆街就有人幫咩世界？

想派銀髮族去銀髮族集會派囉

派口罩只限學生証
啲趕左仔女出街果班廢老
米由9佢
打緊仗有糧食派比敵軍 感化佢
係咩玩法？

Pushhhh

推啊屌

真係慘
銀髮族只限經常出現前線既老人家先可以叫銀髮族

冇良知
但係會怕死

樓主一係on9一係就三毛
樓主應該好撚想香港人死先會帶尼個風向出來
但邊班人先咁想香港人死呢？會唔會樓主就係個班大陸狗呢？

同意。好多根本見口罩就搶，唔會感激，搶唔到就話你欺負老人家。之後無事就話政府無問題，我都有人俾口罩啦你的搶唔到抵你死，鬼叫你係廢青。經過咁多個月我覺得佢哋有口罩咪落街撕連儂牆同打小朋友。

我覺得黃店的話就一定應該要幫襯先有。政黨就一定要俾區議員拿政績。政府相關機構唔應該可以攞。個d係政府責任甚至係自由黨類人責任。佢哋平日幾有錢，泛民雖然係大多數，但無錢無資源，依家唔係真係以為自己係超人？

人就係咁賤，之前話你廢青，依家就問你要口罩，無論點得到口罩都好，唔死就係政府功勞

做藍絲廢老真係正。黃藍兩邊著數都可以舐晒。越無恥就越有人幫

黑心都要講
老而不死者，賊也

成日話李嘉誠、王維基都有罩，政府無罩

但你地以為CSI口罩點解係街上面流通
因為政府已經比左唔少貨比親中派
再由親中派交比d肯做撕紙狗、肯出黎示威既藍屍廢老

你地如果留意下tvb，就知道廢老根本仍然係覺得政府無問題，最衰係d醫護罷工。tvb都係繼續維穩。

仲要咁多p牌跳出來撐
睇來樓主真係三毛
係到帶風向搞死香港

祝所有三毛全家肺炎不得好死

岩

同意，係西營盤已經見到有黃店做緊類似嘅事，不過唔係加錢買口罩，而係搓手液，尋晚買外賣見到都順手加錢買番枝，支持黃店之餘又有得自已用，一舉兩得

而家邊度有黃絲銀髮族集會
或者咁講
點樣可以有效地派到俾黃絲老人家又唔會俾人混水摸魚

但問題係你免費派
到時黎排個班肯定聚一班呢d廢老
攞到罩就take it for granted 屌你「得咁少唔好派」
攞唔到 輕則一哭二鬧三上吊 重則好似屈臣氏個次咁圍鋪搗亂

而家全球都搶緊口罩 自己友都未夠用就派比對家
呢d 唔係大愛 係on撚9

真係咁想派老人家既話 銀髮族集會一大堆可以慢慢派

人不要面天下無敵

好似Tommy錦，要嗌口號先有口罩其實已經可以過瀘一班藍屍賤種。

做藍絲廢老真係好撚正，黃藍兩邊着數都攞撚晒。

藍屍廢老：你唔派比我？我周圍播毒㗎！

早知就入一個貨櫃口罩，然後引啲廢老嚟，再係條街到燒咗佢又好，整爛晒啲口罩都好

日日可以留係屋企最低風險既老人家可以拿口罩，日日出街返工既人就買極都買唔到

老實講話派俾老人家小童果d, 好多都係扮大愛拿聲望姐，自由友都係咁話

Agger

特別係稅又交咗，診症費又加不停

唔該留意吓，《第一次嬲自己友，派口罩就係鬼》個post，約零晨三點出，7點鐘有500+正皮

至弊藍屍廢老為左咁而係會嗌架

琴日先有遊行咋喎
再者最簡單咪好似Tommy 咁叫口號先派

明顯想消滅香港人既國族認同感

自己人都唔幫自己人，唯有等中國政府打救

林鄭緊係唔洗買口罩啦，咩都唔做都有人幫佢買返黎救急

瘋狂pushh 不要濫用自己既愛心

唔派比廢老 = 三毛

冇錯
如果免費派，根本有班人唔撚識多謝
攞完之後咪繼續屌黃

贊成，無必要再派俾廢老

慈善是維護不公義制度的潤滑劑

PISH

尼個三毛post來
班大陸狗想整死香港，大家理性少少

我老母之前一月中買錯盒湖北製口罩
我都諗住搵日用黎撚班廢老

等睇d廢佬藍絲食晒兩家茶禮，啲口罩多到拎黎賣

完全同意，不過你以上所提嘅𠴱班人，都係拎暴光，拎光環嘅表表者嚟

唔派罩比廢老 = 三毛po

讚
連醫護都唔好派
「理的」口罩，市民靠佢出貨，佢就唔出貨，送曬去醫院，我哋買乜呢，唔通要人哋d人派咩

咪撚理佢啦
佢連字都唔識呀

命運共同體 佢地無 增加左我地奶野既風險

推
成日派廢老真係好嬲
銀髮族遊行又唔每人派一個

嬲撚到喊出黎 呢句

潮文黎架喳？

幫醫管局拆掂等同土共抗疫有方，即刻想屌出黎

醫護中咗，邊撚個醫你？
兩樣嘢都唔撚同

幫你狂推

無條件派

之後邊個有條件派就係衰人

洗完錢 仲要比人屌

其實已經開始左

醫護真心唔應該派喎
我地街口罩唔一定啱醫療要求

同埋理的係賣俾醫管局
唔係好似出埋面咁鳩送鳩派

1.唔該唔好亂用鬼呢個字
2.請記得兄弟爬山 兄弟爬山
3.己經有唔知幾多被拉的手足講過 唔好捉鬼 唔好捉鬼
4.我唔認同你觀點 但我唔會叫你係鬼 因為你係我手足

攬炒仲戴乜罩

左膠大愛係咁上下

咪攬炒
當全城都出事，黑警藍屍解放軍全部都無得避

Exact7ly
仲係未認識到係戰略物資
今次有下次無

硬係要派俾啲廢老出街飲茶
Dnlm
後生 生產力高嘅又唔撚照顧需要
DNLM!!!!!!

發現屎路比你好積極咁推文喎，打咁多個留言，賺到廿蚊未哦

醫療級同民用級有差別
而且好多時院內連N95都未必夠頂
比個外科口罩就要佢地繼續開工，真心係害人
仲害埋醫護既屋企人

係。
跟本等佢爆 攬炒
政府先會驚

請問你點分廢老定銀髮族或普通老人？

幫手推

起碼都要佢地 叫下口嘅洗腦教學

尼句都講得出，做三毛做到咁出面啊

我舊登屌支那個陣你都唔知係邊撚呀
傻閪軍師

仲係咁叫人唔割既根本就係鬼

講得岩

理的講明唔賣比一般人

姐係街貨更少

黃店幫手足
手足俾錢幫襯黃店
黃店開始強大
黃店買口罩鳩派
藍屍廢老拎咗鳩派嘅口罩
廢老繼續支持政府清算手足
藍屍繼續打鳩屌鳩手足
黃店幫手足
........

明明成個經濟系統就好清楚，好合理，明明係一個永續革命同完整因果嘅系統嚟
黃店除咗理念之外根本冇乜嘢贏，用呢個無限吊命嘅系統先會做得耐

同藍扮黃店一樣阿，扮都夠似咪比你囉。
擺明用口罩黎做SHOW、造勢、食人血饅頭
點都好過「老人家就有份」

要加番個手動轉 放係FB

Tag錯文 sor
想tag屎路比個句

藍絲會屌林鄭
但從來唔會屌popo

肯大叫三聲「黑警死全家」既咪信唔係藍囉

贊成, 邊可以免費派, 派唔到佢, 佢唔覺你好心, 仲要罵派果個, 比番手足好過.

你個腦有冇事？
肺炎唔會壞腦嫁喎，定係你本身就冇腦？

你說出個重點來

我老母就係咁

你假設所有廢老都係藍？

黃嘅就唔係廢老啦屌

事實係有限資源都唔識點有效運用
老同後生係應該留係室內小去人多地方
你仲叫佢出嚟迫？

有人問無口罩落唔到街好麻煩
咁你咪叫啲大愛嘅組啲義工組去幫人做跑腿囉

喂，你話而家應該拋開政見
屌你喇
你睇下獻世派有資源會唔會分俾你？
你仲諗connect 啲垃圾？
係咪過去半年瞓著咗？
你話你資源大把就話分俾人，自己都唔夠去分俾人係無腦呀

支持

條友一係傻9 一係風向撚
吹醫護送死 又玩支那個套白事當紅事
仲係咁叫人唔割既根本就係鬼

口罩只派比自己識的真黃

我意思係老人

啱啊…我出po無人理，真心唔明比人屌都仲派口罩，又唔叫口號，又唔播榮光，派黎做乜鳩，自己已經上豬嘴，啲c9都開始問我豬嘴點買點用。

G持 再派比廢老 私了佢

推！
班廢老冇恐懼係唔識驚 唔識反抗既

國共內戰優先處理日本侵華，咁咪係俾機會共產黨返生，遺禍到今時今日囉，竟然舉呢個例子，證明真係冇政治智慧

講咩都得啦，我話我以前都屌過你老母啊
唔係喎，三毛食地溝油大，個系仲臭過屎，都係唔屌了

冇撚有錯
班20%鐵藍
要試下冇口罩, 冇日用品, 社區感染先會知死

藍絲既主要信仰有三樣

1..政府
2. Popo
3. 共產黨

共通點就係有權有勢
大家以為廢老係而家先屌林鄭？
事實係612 跪送中已經被廢老屌緊

反而popo 壞事做盡 但從來唔道歉
呢種先係班廢老最buy

岩岩tag錯文，想tag屎路比，唔好意思清

面對敵人 就係要寸土必爭
一毫子都唔益佢

你會唔會戇居到入藍店畀錢食嘢買嘢然後話喺入面做文宣？

食黃店買黃店起碼要送兩個口罩先夠誘因
落街本身都要消耗一個口罩

Sorry 我仲未想死

你繼續

班三毛一直帶緊方向想我地香港人攬炒

班左膠: 老野唔用會中招增加公院工作量

後生同樣唔用會中招
肺功能得番一半同藥物後副作用係要長期覆診

得番幾年命的老人會玩死HA定班後生一世人出出入入會拉死HA

點解左膠的歪理永遠會比人秒就係左膠先有立場再堆砌理由,從來唔係講道理

尼條友三毛來，可以唔洗理佢講野

祝所有三毛全家肺炎，不得好死

所以我都唔支持比藍屍買，屌佢買唔現又屌，買到返黎質素唔好又屌，痴撚線

自己人係唔會益自己人先嫁嘛，幫咗啲有需要嘅人先
你有需要又係自己人？咁仲唔去排隊搶

啱！病毒係冇分黃藍。問題係而家清一色都係廢佬有，一有貨就派晒比廢佬，其他年齡層都會冇罩用㗎嘛！咁咪都係有人冇罩用，都係有機會擴大疫情。唔好成日以為啲老人家唔識上網就冇口罩，社區陸續都有口罩派比佢哋㗎。

如果真係放防疫為先，其實唔好限，咩人都派咪算囉！咪撚煩

其實都係各有各做
你有能力做多D咪去做多步
能力只能做咁多咪做咁多
不分化
#兄弟爬山各自努力

推爆你

杜汶澤fb係咪講依個post?

你加油

班三毛一直帶緊方向想我地香港人攬炒

樓主嘅提議好好 有資源都要識運用 而唔係走去浪費

講多次
this is war

樓主要幾咁想香港人死先會推尼個post出來帶尼個風向
但邊班人先咁想香港人死呢？會唔會樓主就係個班大陸狗呢？係到帶風向想搞死香港呢？

祝所有三毛全家肺炎不得好死

你千萬不要對無口罩的廢老/廢中抱有太高的同情,他們自身所承受的屈辱和苦難多是他們應得的

阿蔣到最後一刻都係想搞掂班牛屎仔先
點知比學友夾佢咋

杜生攞國共內戰呢個例真係差咁啲喎

聽講你岩先係咁帶風，叫唔比口罩醫護喎

對敵人仁悲即係對自己人殘忍 叫佢地問佢地最愛既死黑驚攞啦

病毒唔分藍黃我好認同

但點解叫黃絲係派派左比前線手足先班人就好撚激動反對, 好似前線手足殺左班人全家所以死都唔益後生仔

口講和勇不分, 有T VIRUS解毒藥就只比對家,死都唔分比後生,殺子文化

咩人都派，如果又係玩排隊嘅話都有問題，因為老人唔洗返工，佢哋又冇嘢做，陪你排3日2夜都得

後生返工撚就自求多福啦
請假去排？冇錢點幫襯黃店呀你老母

55

最閪在都係無提過班後生，尋晚又拉左一堆
成日罵黑心放棄後生，今次疫症明明成班黃色經濟圈放棄班後生

有道理

戰略物資不嬲應該留比自己友,
D 藍絲無人性, 比咗佢都唔會得到佢地既支持,
送2包米, 寫下揮春比藍屍就夠

不能同意更多，藍屍死一個，敵軍就少一分力。

我無口罩
但巴打講得啱

銀髮族點算 平時有撐手足 因為老就唔比拎？

唔好派N95 外科都應可免則免(主要係見有醫護要放假去排外科口罩)
醫護有知識知道口罩唔可以重用
但你樓下個清道夫會重用

有啲道理

大愛左膠黃屍一廂情願以為藍絲廢老冇口罩，等睇啲廢老之後多口罩到拎嚟擺街檔

其實有好多更好嘅派法，防疫為先嘅話，一係直頭唔好限咩年齡層，排到咪有。

只係想講唔好成日以為d廢老冇資源先得㗎。東張西望阿伯喊條片之後佢哋依家真係唔愁冇資源，應該諗下點樣先係真正嘅平均分配。唔係帶一個風向就清一色都係派比個班人。。。

即當老人(黃）係condom

阿澤意思係，如果唔派俾班藍絲，佢地無得帶可能會傳染到俾黃絲害死黃絲，佢唔想見到咁，但佢低估咗連登黃絲想攬炒嘅程度係去到想同藍絲同歸於盡

「醫護優先」都係幫手做壞事。

政府：thx

口罩係佢到 佢有自由分配既權利
我尊重佢既選擇

呢個係真
自己都買唔到口罩

咁定啲放工時間lo,呢啲好死。可以分時段，特定數量派發。仲有好多方法唔數喇。可以一批貨平均分幾種渠道排，網上登記又有，排隊又有，佢話防疫為先，咁我哋咪諗辦法平均分配囉，當然唔會有100%公平。但盡做

到底可以有幾多稻草人打

Show 單丫傻仔 一早block左你啦五毛

Agger, 今次係令廢老覺醒嘅機會

講到好多貨源咁，資源錯配都做唔到佢嗰個全民防疫嘅諗法㗎，我覺得可以研究討論。

攬炒不嬲講既係經濟上

但連登仔寧願無咗條命都要屌阿澤

其實口罩主要用途係唔好畀病者播毒大於防毒
你唔派畀班廢老封住佢地把閪口咪仲衰

大愛左膠都係積累出嚟嘅啫
民間個風氣係派 咁佢地咪派囉

但出過黎咁多次，相信大家都見到好多中老年人老係黃我係擔心喔班人咋，如果佢地冇仔女，又排唔到隊，點買到口罩

就係因為東張西望嗰條片TVB又贏

連登啲冷氣勇武話要賠條命先係攬炒
你唔跟就係未搞清楚喎

你肯定銀髮族手足搶嬴班藍屍廢老？
廢老先去報串group、示威group拎csi口罩
再去黃店排隊拎外國口罩
手足可以咩？

算撚數，CEO話貨係佢嘅，佢鐘意點做你理得我。

咁即係表示，我要死你唔撚比我死咩。

一班柒頭，想赢共產黨光復香港，呢次睇得出真係未夠班

我都好嬲

藍絲一早講緊女姦男殺，黃絲仲大愛理性緊

人地派唔派罩, 關你蛋治咩

True

To be kind to the enemy is to be cruel to yourself.

咁我相信阿澤唔係大愛嘅，佢只係出於唔想有黃絲被無口罩嘅藍絲傳染啫

我想講堆貨根本唔撚係班左膠
係海外住的香港人用DHL寄落香港,班左膠只係出面幫手分配

班左膠仆街到完全唔分比後生

人地幾時講老唔比拎
只係點解淨係比老人
後生就一定夠口罩咩
就算示威時買左一兩盒
隔咁耐都用晒啦
完全扭曲人地意思黎打稻草人
係度偷換概念

咁就應該諗方法畀同路人，而唔係就咁派，要手足同廢老鬥搶

世上唔知點解係有大愛撚

派唔緊要, 但最少要好似TOMMY 咁, 要迫佢叫幾句口號

其實衛生嘅問題就算係政見不同都唔好排斥

派口罩咪又係攞光環
當正自己係救世主
成日派比老人家做乜鳩
要佢地落街排隊 咁好心不如上門派啦

8個月後生仔被殺既殺姦既姦 ：
所謂黃絲 :
我地決定損口罩比老人家

派口罩比佢地戴住屌我地暴徒

連登仔依家街都唔敢出，點會肯無左條命

我覺得佢嘅論點又冇咩問題嘅，但我反對派畀班一路排一路屌手足曱甴，排唔到又屌，排到都繼續屌嘅廢老
老人家都有黃但就咁派佢哋拎到嘅機會又有幾高

如果當時你有把槍 你會點？

派俾敵人都唔俾自己友

講得好好, 真係唔好以為派口罩/平賣就可以connect到廢老.
之前有巴打講得岩, 廢老排隊/比錢買, 佢就會覺得有口罩係應份, 唔會多謝你.
所以佢一排隊買唔到口罩就會發脾氣, 拍閘推貨架.
因為佢覺得佢付出左但得唔到, 反而仲嬲左你, 一定係你班後生仔keep起晒比港獨份子用, 恰9佢老人家.
相反D乜柒工聯會或者同鄉會同學會私底下派比佢地, 佢地就會好開心因為人無我有, 我受恩寵有特權.
呢班人由頭到尾都係鐘意小圏子唔跟隊, 公平競爭對佢地黎講就係唔公平, 靠關係有著數先係「公平」.
同埋咁好機會比班廢老知道個政府有幾廢, 仲幫個政府去解決佢地既危機? 傻撚左?
宜家口罩咁撚貴, 我等開學派比學生哥唔好?

而且唔好咁腦定, 宜家呢批大貨大部份都係之前1月尾訂落.
果陣我都勉強可以用正常價訂到, 都係呢兩日返貨.
但呢兩個禮拜就真係cls, 一係無貨一係天價, 所以呢批用完下一批真係唔知幾時有.
同埋你睇下上面深圳廣州上海北京, D消毒用品同口罩用得仲狼過我地, 消耗量係極大, 省同省之間都互扣物資.
黎緊幾個月我地就係要同呢班生番爭, 人地係國家機器級, 我地就連政府都無靠自己.
人地同supplier買口罩, 貨量都未傾就比定幾千萬落去有幾多要幾多.
我地政府就100億去救海洋公園, 口罩招標, hi auntie?

所以派口罩真係要好小心, 唔好因為突然間多左就放心送晒出去比D藍c.

病毒唔分黃藍，但派口罩絕對係可以分黃藍，成班左膠係度偷換概念，無人派俾手足，後生手足唔駛返工既，後生就一定上網買到係唔係？

認同，肺炎開始果陣都有講過要掛釣抗爭

問題係而家到黃絲冇口罩啲貨源咁緊張一拎到就淨係派比同一班人都做唔到全民防疫㗎wo，我覺得應該一批貨可以平均分唔同渠道派，儘量做到唔同嘅人都可以拎到。好似排隊咁，可以分幾個時段，每個時段限派一定數量。咁就唔係淨係冇工返嘅人先排到。平均分配先做到全民防疫。

真係做大事，唔應該咁大愛
仲對抗緊中共
所以所有野一定要係對自己有利
你地先好去做
派口罩 口罩個個比買
對自己有咩利？
記得你派過囉
咁又點
咁樣冇用架
要口罩首先要入會 幫襯我
人地d facebook page都識叫人like share la
你地需要係更多人加入會員
更多識得黃色經濟圈
更多去做呢樣野

咪就係羅⋯⋯⋯我覺得今次益左好多藍絲廢老

當然啦 好大可能將來佢捅返兩刀
和而不同 廢老唔明黑警唔明 7婆唔明中共唔明
但呢大半年大家一直做既野
而家究竟有幾多人仲堅守緊？
我尊重你既諗法 亦尊重樓主

散播仇恨其實好易 有心又好 無心又好

好提議 點都幫左自己人先 有多先拎去做公關

贊成 的確要有策略咁派 否則有一千億個都唔夠派

根本就係拎自己友嘅錢去補貼藍絲廢老

推，派比廢老做乜9？

不能同意更多

大愛撚食屎啦
而家係手足都唔夠罩你去救廢老先？
識唔識分莊閒呀屌你

其實我地都有責任做大量文宣
煲大所有付出嘅黃絲/議員/黃店
幫佢地加大量光環助選

將最大力度推向林鄭一個人身上
以往社會輿論比啲黑警搶晒fo

今次民怨個個鬧特首，但係差一個煽動位，咁啱大家狂派口罩時又舒緩咗藍絲嘅情緒，但唔代表佢地會鍾意返特首，只係冇催化劑，如何將對面嘅人拉到我地陣營十分重要，文宣組上線未

如果真係同藍屍同歸於盡
連登仔搶嘜撚野口罩
咁care手足冇口罩做咩
唔好帶口罩出街咳啦

Push 認同

咁撚樣叫人道
自殺空返啲位俾個地球都叫人道喇

唔係話一定要派俾黃，但係依家真係派得太單一。咁樣都係做唔到佢想既全民防疫。
而家貨源咁緊拙，佢哋啲口罩都係為香港人而買，大家討論下點派先係比較平均分配其實冇咩問題。

仲支持班人把撚咩

呢班人光環再大依然唔會分半個口罩比後生仔

超級同意

派比廢老係極度on9

曹操放火

許猪幫敵人滅火

唔正確使用口罩點撚樣安全呀？
冇口罩用 唔出街先做到安全

係囉，相信阿澤都會講：「如果無罩嘅藍絲廢老病毒係唔會傳染到俾黃絲既我話撚知佢地死鳩晒丫！但而家唔係丫嘛！」
所以要平均派囉

廢老係事實
上一代人接觸既資訊同我地唔同
資訊發達拉近左世界既距離但人與人之間就愈黎愈遠
改變唔係一朝一夕
我地好難一次過去write off任何一代人
咪慢慢黎羅
我唔相信50年後有人會希望write off返我地呢一代

眾志口罩買唔到

香港人成日都左膠上身 Tommy jai 叫口號我覺得唔錯

咁多人出嚟咬鳩樓主

其實呢個po係有討論意義,但係俾啲激進攬炒騎劫左

Pish

G 持理論

英雄咁你唔支持寄埋返去武漢？
一句秒鳩你

過去8個月有無衝出嚟幫手足擋棍

推！ 手足有事果陣佢地踩多腳 點解要幫班廢老

你咁樣唔係民主，你民粹
你講到咁大義滅親嘅
不如就用你最親嘅人示範一次
唔理佢地夠唔夠口罩
由得佢地唔口罩周圍走
中左招第一個過去嘲笑佢
笑佢抵死
我相信你屋企人唔會全黃
你咁勁 走去攞佢地d藍絲嘅口罩
而派返畀手足
你做到 我先再同你 不服來辯

人地用自己做佢想做嘅野關你咩事
你有乜資格鬧人？
重要佢地係幫助緊社會

你唔想見到佢地幫助人
穩定人心
港人自港嘅
你想點？

就好比你見到有人係游泳池浸親
救生員唔做野
識游水嘅人跳落水救人
跟住你係隔離見到
之後上黎開post diu人
話呢個係救生員嘅責任
識游水嘅人唔應該跳落水救人
應該譴責咗個救生員先
因為呢個係佢嘅責任
其他人唔應該幫佢承擔
不論浸親嗰個係邊個
不論佢係咪就死

重要攞出走他鄉嘅手足黎說三道四
我認同佢地好慘
我呢d人冇出盡力 佢地先要承擔呢個後果
但佢地嘅事蹟唔係畀你係呢場人禍到處煽情 挑撥人心嘅工具

更何況
佢地出錢出力救港
得唔到你嘅稱讚
你重要出po 借出走手足 站在'道德高地'diu人
你係邊位呀

更何況
佢地出手
唔會反而令未黃嘅人清醒咩？
令佢地轉立埸咩？
令佢地睇清事業咩？

功利d
佢地今次出手
係對藍絲嘅宣傳
令到佢地改觀嘅好時機
硬係畀你講到十不赦咁
真係唔知你點諗野

錯過機會，事後檢討。

維權要靠自己，事過境遷之後才靠別人替你維權，錯失的是就地製造政治危機的機會。

今天大家都見到長康邨防疫上警察和醫護的保護裝備對比，固然要群起罵警察有特權濫用資源，然而再多的謾罵，也及不上昨晚——如果有穿藍衣的醫護就地抗議警察穿白色PPE保護衣，要求按裝備級數分配高危工作，否則拒絕上樓檢疫——你說今天的形勢有甚麼不同。

沒有。他們接受了這種差別待遇，接受了自己有保護不足的情況下以身犯險，專業可敬，但同時亦與人無尤。沒有就地抗議裝備不足，即接受了他們可以繼續這麼工作；不主動維權抗議，外圍的維權者反而僭越了。

有線前日做了一個特輯，講醫護要靠自己的努力才找得齊全套防護裝備。我也見到有人發起要捐口罩給醫護。但我想重申一次：慈善是維護不公義制度的潤滑劑。他們裝備不足，源自制度不公，我們卻被一絲善心和醫者的責任感所誘惑，為這個不公義的制度補足了一切，讓整個系統可以在制度不改革的情況下仍然暢運下去——那麼有罪的不單是這個制度，還有私下買單擠潤滑油的大家。

制度這東西，你不癱它，它就會繼續運行。醫護錯失了一個就地正法的機會，事後檢討指引只是虛以委蛇，替同事撲多一個眼罩只是相濡以沫。在最需要罷工的時候，你不罷，做好了你的工作，不公義的制度也只好向你報以微笑，繼續將藍衣給你，白衣給他。

作者

大家真係唔應該幫政府執手尾

人哋首批都比咗醫護先，唔明樓主嬲乜9？你唔係住青衣更係唔會明搞衣肓搶炎有幾嚴重，而且同一座樓咁樣確診兩個，唔幫手係咪想康美變淘大？難道無手足住青衣？

真 成半年有多咁撚多大事 剩係講612 721 831 三個日子
要醒一早醒左 你而家派個口罩俾佢都唔會connect到班仆街
有議員已經講過大把仆街排隊攞口罩係度好慘好慘冇口罩
一攞撚完即刻屌哂老母話議員係曱甴廢青
同埋唔通班撚樣藍絲攞撚完口罩會即刻睇立場睇蘋果咩
咪又係睇cctvb東方文匯大公報

推呀 唔好派廢老

無差別既派根本係變相既維穩

我沒有忘記：

藍屍拆rb
幫黑警一齊捉手足
連儂牆劏肚
的士車斷腳
影大頭篤灰
手足過身開香檳

然後大愛撚派口罩，同心抗疫

你鍾意啦，你D錢點用你like啦

其實同一批貨分唔同時段、限定數量咁派，仲要派之前半個鐘/一個鐘先比排隊，已經多咗唔同人拎到嘅機會。咁先做到全民防疫

唔怪得總係有啲唔妥感覺

藍絲廢老有幾可鬧政府 可唔可以珍惜一下機會
你想比佢都得 不過要佢做多幾步 支持番抗爭
過咗疫情就三唔識七架喇

一黎就標籤？
咁我都唔使客氣問你一句
你有無能力同資格派？

要贏得人尊重 唔係從自己出發
點解會覆左呢個post
係因為我朋友呢一個月以黎盡咗少少力
商人價買左幾批罩返黎
不分黃藍 每個朋友連屋企親自打去問夠唔夠
而部分係政府部門一分子
而我朋友係黃

如果你覺得咁係on9既
咁可能大家價值觀唔同

咁你呢刻有冇用緊任何公共資源

鬼係鬼，捉鬼嘅又係鬼，全部都係鬼
嗌口號派口罩係gimmick嘢要noise啫
嗌口號就可以杜絕藍絲？有骨氣嘅就唔係藍絲啦

Support!

合格政府咪資助 依家唔合格呀嘛

要記住廢老係無個人意志只會依附極權既單細胞生物
唔好覺得佢地會轉黃
我地擺資源落黃色經濟圈， 係要狀大黃色力量， 唔係派戰略物資俾敵方陣營幫敵方回血

推 好討厭偽善撚

懷疑少數派同政府想做救世主
依家黃店手足不斷派罩賣罩
市面僅有極少數口罩流通

但政府之前己經plan緊擴建生產線
又同土匪乞咗批口罩
仲有300萬個罩黎咗
再加上老懲本身一日都可以數以萬計咁生產出黎
除咗俾自己部門之外
仲要可以足夠俾人交收
冇理由完全冇口罩

WHO幾弱智都好
都吹風話冚世界唔夠罩
會唔會當全港都冇罩既時候
佢哋就出黎？

推啊
8個月啦
做咩大愛撚啊
藍絲轉嗰頭咪又屌你暴力
有d人就係冇腦又冇良心
優先幫手足

長者優先咁多日 要攞既都攞夠啦

唔會。仲天真過覺得中國人會醒。
我藍屍親戚排完隊，繼續屌人係暴徒，行過做撕紙狗。

而家根本藍黃是良知
8個月仲政乜撚野見

你唔係左膠就偽善啦
扮乜撚啫你

我無杜汶澤咁有能力
但我都入左三箱比身邊人
唔黃嘅一定唔撚幫
藍嘅親戚問我 我都係一樣叫佢食屎架啫

已經無可能

工業生產起始時間好耐
香港會有幾十萬人有真空期無口罩用

推廢老藍絲唔抵可憐呀

食負皮啦

lpp

咪就係
我屋企個廢佬有口罩就亂出街
全家得佢一個日日出街

藍絲防疫知識低下 有罩帶都可以中
一樣可以傳染比黃絲
衷心希望所有好似你諗法嘅人行多步
罩 要同抗爭掛勾

我覺得你才是站於高地批評樓主

我都好欣賞有心人四出撲物資，他們本意好好，但某程度上幫緊政府解決問題

而且現時資源傾斜晒去老人、低收入人士，後生學生哥就要食自己

市民幾時變做左社署？

作為同路人，優先支援手足好合理，所以好明白樓主果種心噏

你咁大力diu，有為手足出過咩力？

ppp

1.做得幾多得幾多，唔夠分就唔俾，呢個時勢政府都攞唔到2萬盒俾醫護，咁係咪唔使俾？2000盒都唔夠俾長者，咁係咪唔派？
2.識唔識有包裝先俾黃店或者分好幾個一包先俾黃店，幾個人包幾日攪掂

早講過要餓撚死藍絲，黃色經濟圈都係同樣道理！點解生死關頭要大愛上身比口罩藍絲？黃色口罩圈就唔可以成立？

派唔係問題
但派之前好似App廣告咁
俾段警暴片 再問佢意見 而決定的數量

我覺得好似眾志咁 實名買幾好

都唔明嘈咩，由此至終都係兄弟爬山各自努力架啦，你覺得岩咪去做囉，唔岩咪算鳩數囉。
係都要話鳩人地個價值觀同你唔同就係錯就係鬼就係大愛左膠撚，屌你地咁撚多個月都係唔撚化

七分發展
二分應付
一分抗日

為左個道德光環，即刻跳出黎幫手維穩
幫政府抹屎林鄭真係多謝你唔少，
咩都唔使做

學下荃灣堆黃店
朝早正常派 後生要叫口號 老既唔洗
跟住整多個夜場 知你地要番工 只限後生拎

起碼有照顧番工又買唔到果班丫

杜汶澤講到明口罩係派俾長期病患
弱智人士、聾啞人士、低收入人士
以上大部分人都係生活上較難以自理
我唔覺得有問題
始終係迫切需要
亦唔覺得派俾佢地會救得返藍絲經濟
存貨量又唔係多 仲會咁開心周圍去咩
酒樓都出現結業潮啦

同埋佢有自己既派發方法
又唔係公佈天下俾人排隊俾藍絲廢老係街亂屌
講到人地尻派
屌屌屌 屌夠未呀

七分發展
兩分應付
一分抗疫

贏比一切重要

樓主仲要痴線到「嬲撚到喊」

大愛左膠死全家

咁如果佢係都唔醒都係一種聲音
民主就講緊多元
就算佢嘅諗法你睇落去有幾荒謬
都唔應該滅絕佢地

我咁講可能你會覺得我好on9
但係呢個法治嘅社會
如果我地重係追求民
文明人係贏唔到打爛仔交嘅人

我認為口罩係人道物資
唔應該有條件派發

區議員派就理應唔分藍黃 區議有佢嘅責任同義務

但黃店同其他手足冇必要去幫藍屎

agree

p牌仔 睇都費事睇了

樓主全中

我之前開post講過，派口罩俾廢老同新移民根本就係幫極權維穩

睇撚到你啲偽善就作嘔
廢老就算唔係全部抵死都唔應該排係手足前面囉

利申:我就睇住藍果班親戚無口罩我都唔會比一個佢
再笑鳩佢又話唔戴口罩做暴徒嘅
夠資格同你 不服來辯未呀

香港人唔係缺錢，賣就得嫁喇
反而你地呢啲黃店，冇錢就經營唔到落去，到時執曬咪得番藍店或者唔出聲既人囉

做生意一定要計埋營利因素喺入面，如果唔可以長期營運都係自取其辱

好同意
以前係大愛撚
依家覺得班廢老真係快撚啲死咗佢
黃店係有良心 想幫人
但係冇腦
所以話冇智慧但心善係會做錯事

你會唔會太天真，收你幾個口罩就改觀？訓醒未呀
唔好用咩救生員類比啦，人地都講左無口罩出少日街係咪會溺死呀？
我估你都係出身富足，對d公屋廢老生活方式冇咩認識先咁有善心。

樓主打左咁大篇野多方面解釋，你睇到既竟然係佢抽海外義士水兼講到人十不赦
真係唔知你點諗野

銀髮族遊行/活動派唔得？尋日都有啦

幫推。
廢老冇口罩關我撚事，叫佢地問民建聯拎。
真香港人一早有豬咀，冇口罩都don’t care。

er..文明人你好，請問只限65歲長者取用係唔係一個條件？

真
中共完全唔會同你婦人之仁
真係參考下呢位巴打意見
手足都好珍貴
我明白公眾人物點都要背負社會責任
但可以考慮吓派口罩嘅比例

既然藍絲係想信政府既，佢地無口罩搵番林鄭去囉好理所當然！如果無口罩廢老唔出街亦都唔洗死喎！點解我地有義務要比口罩廢老藍絲？

好想話比杜生知
我唔想香港人下場變KMT

咪撚再派俾廢老

救生員收左人工就有責任係人都救！黃絲有收政府錢有責任去救藍絲廢老咩？用錯曬比喻囉

人道物資呢個詞背後假設咗一個正常社會出現災難
物資分配應該公平派發 十分合理
不過香港人係身處一個準備被清洗嘅社會
而且企喺弱勢嘅一邊
我會覺得物資平均分配反而唔公平

大部分家庭有黃有藍
撲到罩都係share用
點分到咁細呀？
呢個時勢一片愁雲慘霧
黃色經濟圈都受影響
不如樓主俾啲建設啦

點解唔經黃色經濟圈賣
又可以邊己人拎credit又可幫手生意

有口罩唔代表無事，無口罩唔代表一定死，咪撚講到依家無口罩就九死一生唔該

推

派俾廢老, 佢地又唔會珍惜用, 一樣係妹下妹下帶住落街9Fing
唔識感恩, 唔會多謝黃色商店, 唔會多謝民主派區議員 派口罩
無事之後一樣繼續吊班後生既
到頭來又係晒左個口罩
真係要俾佢地體驗下無罩既絕望, 認清政府既無能
因為班廢老真係唔見棺材唔流眼淚

Pushhh

日日話廢青死哂佢，佢地想write off年輕一代好耐啦，你有理過？
唔好講50年後，冇口罩既後生今年都唔知過唔過到。
要人尊重要人幫首先先佢係一個值得尊重同幫既人。幫完佢多謝都唔會有句，帶住個罩阻手足走佬。救1個害10個就係你想見既？

咁你應該好明白政府係廢嘅
港人要自救
而家停課學生根本就冇嘢做
更何況冇人會陪你出街
好大程度上你唔係好係好需要口罩

低收入人士好多係從事d社會不可或缺嘅工作 如清潔 倒垃圾等
佢地冇口罩唔返工
咁你屋企d垃圾點算
有d老人家可能就係做緊呢d野

當然唔排除一d無所事事嘅人去排啦

如果而打仗
佢地咁派我都會嬲
但而家學生連出門嘅必要都推遲左
3月中先復課
又未有抗爭行動
手足唔等於急需
唔等於有急切必要嘅人

再者我認為口罩係人道物資
唔應該有條件派發

何況我係咪都要流亡海外先叫出過力
你又知我冇做野冇出力？
我唔覺得呢一刻係討論呢樣野

依家你地又大愛上身話廢老藍絲無口罩會死要比佢地你地又有無唸下藍絲廢老為政見趕走手足出街唔比番屋企，佢地又有無唸過手足死活呀？

推 同意樓主所言 支持黃色經濟圈 藍店自私自利 只會炒賣口罩

完全同意 雖然大家對神獸既睇法已經普遍接受左好多
但永遠擺唔低大愛左膠思想 唔知係咪受多年左膠電影，動漫同劇影響 所以香港人就係唔識玩政治

既然你覺得無口罩唔會死

口罩當利是封比後生仔先點解又唔得

係一個條件
我冇留意到

只可以話佢出自人道理由
後生仔好少聽缺口罩

咁咪等佢哋死撚咗佢
幫港共解圍托柒咩

杜生fb回應左啦
仲嘈乜

721 831 101 女FA 爆眼 新屋嶺強姦 熊仔餅爆腎 中大poly 咁多單都唔轉
會突然間收你兩個口罩就轉？

都唔知派乜鳩
個個大愛撚上身
平時又話藍屍黑警不得好死
好啦比你見到個呀伯 就自動default佢係黃絲 唔好同我講藍黃絲有樣睇咁天真.....

啱呀

人你老母
道你老母

手足就唔係人，廢老行將就木唔識生涯規劃儲口罩就係人？

藍絲捉9手足比黑警拉，有手足命都無，藍絲廢老有無大愛上身話比次機會手足呀？屌你地老母你地大愛撚上身都on9 上腦。

咁其實係咪有手足好缺先？

好撚同意

真唔明點解杜汶澤咁大愛，雖然我長期睇佢

眾志又戇𨳊，唔通派野比藍絲廢老會攞到佢一票？

而家係打仗呀

我覺得你要睇清楚樓主講咩 至少睇吓置頂
我眼中並唔係有無罩一個問題咁簡單
而係加上極權政府甚至香港社會種種矛盾集結而成
你或者可以解決到有冇罩嘅問題
但係都僅限於有冇罩上面

死果件係有埋長期病。銀髮遊行集會派咪得，有去既肯定係手足。

推，由幾個月前都已經講緊左膠受死手足受死香港，結果到今時今日仲多咗咁多左膠彈出嚟

要突然依家中段扭轉成個政策唔易，不過掉番轉諗佢地染咩病落街狂吐口水搵後生攬炒都係麻煩

要派唔係唔得，但要做好文宣。話比班廢老知，救佢地嘅人係黃色經濟圈、係示威者，而唔係政府

點解你覺得唔係優先俾佢哋就係滅絕佢哋？咁撚跳脫嘅ching，平時take開乜嘢？

又話要攬炒又要幫正苦解圍 咩玩法？

仲有好多良心價賣完既口罩d人轉個頭擺上網變”成本價”出售

我真係寧願你地有source既人炒埋一份 將賺到既錢捐比手足

agger
要派都要派得醒

咪撚再做大愛撚 -0–0

非常時期仲法治社會

當然唔會即刻改觀
由藍轉黃
只係一個契機畀佢睇清楚政府有幾廢
或者令佢地明白點解我哋要爭取民主

同埋你估錯左

係 冇口罩嘅廢老最多喺屋企坐
唔會死
但係佢排得可能佢必須要口罩
邊個咁得閒排個佢用唔著嘅口罩返嚟
如果手足要返工
基本上公司都會支援 有口罩派
咁如果有啲黃嘅老人家
佢又唔識上網買 又冇人幫佢
咁點做呀？

好計幫推，唔好益藍屍

我又唔認同依個諗法，如果有出街了解清楚現在各社區的真實情況，事實上，我確實見到有藍變黃的趨勢！！
你要贏，就不能只顧自己圍爐。如何利用敵人的錯誤，奪取對手的資源，才能增強己方的力量，增加自己勝利的本錢。

我覺得唔使咁樣集中資源嘅
我當民主派區議員搵一日喺社區派五至七個口罩，
咁樣起碼叫做用到一個禮拜，
基本上都拎到政職

跟住其餘嘅口罩資源，
就全部交畀黃店，
跟住要啲人喺區議員辦事處度攞兩張文宣去黃店，
食完先有得再買/送
( 鍾意嘅話要佢嗌多句黑警死全家/ 光復香港 時代革命又得)

咁嘅話就既可以畀區議員攞到政職，
又可以推啲人去食黃店，
又可以逼佢哋睇文，
跟手要佢哋嗌埋口號又得，
一舉四得

冇野係公平
你派畀手足先都係對其人唔公平
同埋點解排弱勢入面冇手足

屌林鄭同變黃係兩件事

咪就係d無所事事既人得閒去排囉
樓豬都講左唔係唔派得，你搵真正有需要既人經有助文宣既途徑去派
但比你講到唔係市面無條件咁派就冇人性咁

因為唔關佢事呀嘛
而家燒到佢果到
應該可以睇清楚個政府有幾廢啦掛
同埋呢個只係一個契機 唔係必然
佢知自己諗錯嘅 就唔會諗錯啦

幫政府拆彈真係ON99....人地仲笑緊你地班白痴

左膠收皮，所有野都係有限資源，比左敵人，咁自己人咪少左囉

問題係宜家派哂比藍屍廢佬，後生日日番工買唔到咁咪又係一堆人冇罩戴？感染率唔會跌，係跌個中招同死亡平均歲數啫。
廢佬冇罩戴可以留屋企，後生既要番工，邊邊問題大啲？

睇完你講嘅再睇多一次樓主
發現樓主真係講得幾好
Ching你簡單講藍轉黃
"只係一個契機"
"令佢地明白"
同樓主比
"支持同壯大黃色經濟圈"
"多啲人入會睇啲唔係中共嘅節目"
"加入工會"
真係浪費一個大好機會

屌完正苦 轉頭咪又係投番保皇
再講佢係不滿正苦不作為先屌
而唔係收你兩個口罩就改變

對於其他方向我認同
但口罩呢樣目前嘅基本生存條件
我覺gphone 同社生冇做錯

岩丫，啲廢老日日落街周圍去架，出少日街會死咁...

左膠肯醒未，而家幫緊政府同黑警呀，幫緊你既敵人

攞正牌頭食人血饅頭真好

可能佢必須要口罩
梗係啦 朝早要坐2蚊過海巴去飲早茶

真係黐撚線
你都識講唔會做到公平
咁杜生，之鋒叫得我地手足係咪應該手足行先呀？
廢老係敵人點解仲唔撚明

淨係派老人，後生番工買唔到，佢地就唔洗生存，冇資格要生存條件

因為多人做， 做完又有光環， 所以個個跟住做。其實班藍絲廢老係connect 唔到， 無必要再浪費時間資源係呢班人身上。今次俾你攞左光環， 但間接幫港共政權做野， 得不償失

你成日話港人要自救
咁都應該清楚依家市面既防疫物資係唔夠架
咁你仲要求人無條件咁派
唔係自相矛盾咩？

廢老一日唔死多啲

香港光復道路上，手足只會多一分危險
所以 屌曬你哋班大愛撚啦
幫人可以
淨係可以幫手足 / 醫護既家屬啊！！！

你似鬼多D

失去了一次壯大黃色生活圈的機會
你幫藍絲，藍絲轉頭鬧返你

屎路比你隻三毛狗有無咁窮，到衣家都仲未收工啊

口罩最大功用應該係防使用者啲毒經口鼻散佈，如果最毒嘅廢老戴左，其他人唔戴都冇咁易出事，畀佢哋先合理

屌你真係on9，點樣無抗爭行動，無遊行無集會無示威就等如無事？

我真金白銀洗錢絕對唔會走去益藍絲與其要我花資源去「搏」班藍絲「可能」轉黃，我寧願爭取機會借武漢肺炎處理一個得一個

佢地唔係理性生物

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

d有毒廢老冇口罩唔出街咪對社會仲好？

可能我用錯詞
我相信佢地優先畀長者
唔只淨係幫到藍絲
只係社生佢地出錢幫手唔應該果樓主鬧

同意 公司條藍絲依舊屌班後生「全球政府都無口罩派 得香港會屌政府
根本啲人見到網絡係點 然後就跟風 無思考 ...」

藍絲根本就抵撚死

支持黃店嘅原因係為咗幫手足
唔係幫藍屍廢老
手足都未夠口罩嘅時候
個個派都限65以上
咁對消費黃店嘅我地係咪公平？

佢地係唔會因為收咗你口罩屌政府
相反
佢地無口罩先會屌政府
見到你地黃有佢地無 佢地先會轉呔
華人就係咁撚賤
呢個係事實
唔該睇清楚
8個月啦

樓主尼隻三毛狗一定好想香港人死，先會出咁既post
大家理性少少

加鹽加醋你最叻

我唔認為呢兩樣野有衝突

班學生真係慘，無人記得佢哋，原來停課代表完全唔需要出街，真係好撚灰

又岩喎

成撚日話connect班藍絲，connect你老母咩，要connect對上半年connect咗啦。藍絲有利益咪出嚟拎啦，咪撚on9啦成班左膠大愛撚

正解喎

有毒廢老冇公德架，有毒都照出街
不過我都認同免費派真係唔得，多少要收返啲成本返嚟

呢個post 真心係要推

第一次推其他人既post 推得咁落力

收皮啦 你估人人想攬炒既

好憎大愛撚

岩呀，我個個月出糧就捐眾志課杜生
唔係話有份出錢大哂
但係我選擇支持佢地都係相信佢地會將我地嘅錢幫左手足先
而唔係敵人優先

如果係銀髮族遊行派，我100%支持
再捐多半份糧都制
但我地撚有餘力幫敵人

係有 我講錯

只係我覺杜生佢地幫到嘅唔係淨係得藍
同埋賣口罩嘅主旨都唔係搏藍轉黄
係港人自救 因為政府太廢

岩呀 寫得好

派口罩就會俾排隊黨拎晒

一推再推

同意 點解再幫敵人

721 831 101 1111

做政府工
佢提供防護裝備比我我咪用 好合理？
屋又無 稅又要交 醫保又無 乜柒津貼都無
就算有啊都係合理

我指嘅無條件係指政治立場嘅無條件
醫護係絕對優先順序

其實都唔係話65歲以上就係藍

直接分黃藍咪得
唔明點解要用年齡嚟分

後生識網購就一定買到咩而家

相反
見佢地老就自動覺得佢地唔撚識好撚慘係咁派？

推呢個

真係比又比唔係，唔比又唔係
比又有理據，唔比都有
睇自己決定

真心天有安排，比你帶咗口罩，要你埋單夠鐘就帶都冇用

同埋，佢哋唔出街又點中招早啲去死呢
中左招梗係要有個口罩封住佢啲毒，畀佢地用先真係好合理

比機會轉黃 pish

我都唔想死
仲有好多野想做

例如 ： 煲底下見

pish
有D仲懶偉大送裝備俾醫護送醫護去死
收皮啦偽善

要幾多人力物力先做到？
佢地咁賣已經好好

佢地咁派口罩係預防社區爆發，你唔派口罩俾藍絲廢老仲恐怖過黃絲唔帶口罩，佢地會周圍咳周圍噴口水，仲要班藍絲通常都係大陸人，番過大陸感染左都唔知，你地咁樣篩選派口罩法會增加社區爆發既機會，最後只會TK埋自己友！！！
我認同要支持黃色經濟圈，幫佢哋度過嚴冬，但我希望你地唔好屌其他人派口罩物資，佢地咁做都有佢地既目的！
唔岩自己心意就屌人就話人地係鬼只會越黎越多人退出，到時真係合晒人地心意啦！

屌你啦 人哋派口罩就係防止更嚴重嘅社區爆發 仲要屌返好心人 你又做過乜啊

咁佢地罩住d毒又點傳比圍內老友記

問題係點分架啫
班蓄牲到利益關頭就扮黃架啦

咪就係經工會經黃店

幫手做埋政府嗰份，d廢中廢老係唔會知道個責任喺政府到

有工返公司通常都會派口罩
老人家未必知道有咁多途徑
咁黄絲老人家係咪唔洗幫

咁黄絲老人家係咪唔洗幫

一係就遊行個時派俾銀髮族(起點攞壽 終點派)
一係派俾學生
周街派幫政府維穩真係on9

派口罩至少要嗌口號我覺得依個真係最低消費，你地幫手做埋政府嗰份，班藍屍根本唔會覺得係政府問題，只會覺得你地應份

依家就係想佢地出事呀

老人家未來知咁多途徑
點解一定要達到一d政治目的
命都分分鐘冇

但如果你親戚係藍絲 佢無罩
佢傳染左你屋企人
再傳染埋你同你女朋友 （黃絲）

咁點算

重點係 你想唔想咁快死 或者有後遺症先

support 最憎係下下派畀廢老 後生嘅手足呢？ 佢地都未必有口罩架

佢要卑躬屈膝咪由得佢

變相話比佢地知
支持抗爭先有口罩

on9
咁當初學咩人搞黃色經濟圈者？無啦啦又大愛上身
777心諗成班白痴 有人自動幫我執屎！

大愛左膠不死，香港不生

要攞口罩，就要嗌口號，依個最低消費

就算要派，遲多一、兩個月派,等啲人無曬口罩先派，攞你口罩啲人先會記得你

諗起都傷心

佢地全部都抵撚死

大把手足返工無時間排口罩 網上又買唔到 你唔去關心佢哋先 仲幫敵人藍絲主要族群
真係好有保留 咁多個得犯眾憎tommy識玩

收皮啦屌你老味, 乜9都拉上政治真係好撚煩, 你理9得人地點做姐, 你邊撚個? 派個口罩物資都係到政治審查

依個政府何嘗唔係乜鳩都拉上政治，班藍屍廢老何嘗唔係乜鳩都拉上政治

條友同台灣范瑋琪冇分別

用一啲只有手足會明既方法派口罩
可唔可行🌚
好似個之前個wifi密碼圖咁公佈時間

大部分人香港人都唔係要贏 而係要自我感覺良好
要做好人拎光環 比錢/做少少野買贖罪券

有道理，要畀深藍廢老體驗下連食都冇得食先識反抗

要攞口罩，就要嗌口號，「天滅中共，全黨死清光」，「黑警死全家」，唔嗌冇得攞，咁叻唔嗌咪自己問政府攞

我好多fd公司唔派，同觀塘中招果個同大廈但公司email都冇通知。知道多途徑？宜家係途徑都冇，四圍多國炒口罩炒到飛起。想幫銀髮族既去銀髮集會遊行派唔得？尋日先行左轉

推到俾佢地睇 雖然推唔郁

其實
如果樓主咁講

同林奠有咩分別
專派有關系 同信念嘅人 例如黑警
其實都係一樣咋播

藍絲廢佬無
重點就係佢地係播毒來源

今次運動到而加我地都係鬥長命
如果一個藍絲廢佬廢婆無口罩帶 播哂比黃絲
咁點計......

投佢地嘅係年青人 出面打生打死嘅都係年青人 點知所有優惠都講到明唔比呢班人 終於明白點解以前班後生政治冷感 真係屌左出聲

廢老死關我閪事咩
屌你啲大愛撚真係好撚乞人憎

日本ems等一個月都未有貨，gmarket，lazada，shopee比人cut單，amazon唔連香港，台灣唔出口，真係多途徑

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

唔係話一刀切唔幫老人

但唔該幫咗手足先
唔係後生排最後

問題係黃絲都冇罩wo,即係唔洗等你親戚中，你自己冇罩先中先

要大愛嘛，所謂要爭佢地選票嘛

回應杜汶澤：

國共內戰就係國民黨幫手打埋共產黨果份，共產黨先有資源去對付國民黨，你依家係幫緊中共維穩啊

好心做壞事

廢老戴口罩係遮住個口露曬兩個鼻孔出黎
仲未計佢地本身唔住重個人衞生
（周街放飛劍 柯完屎唔沖廁洗手etc.）
當正戴左罩萬能咁

呢d撚樣應該留屋企先啱
派罩比班廢老姐係鼓勵佢地出街

講得好 唔係好中意話手足出得黎就預左俾人打架咩 當日撐警 投民建聯 幫手維穩既 今日就預左冇人會俾口罩你!!等死啦藍絲 驚咪唔好出街囉

認同 派俾藍絲廢佬把撚？
係咪唔記得左呢八個月發生左咩事？

你講到網購一定有貨咁
大把人未送貨 cut 埋單

唔同嘅係林奠係我地出糧
咁夠未？

成日如果如果
藍絲廢老有無口罩都播毒架啦
成撚日拉低個口罩咳
手足無口罩就保護唔到自己喇

岩呀屌

廢老點解要出街？真係咁需要？
你知唔知而家仲有好多office要返一至五
點排
後生係原罪 從來都比社會忽略

你又岩
好啦 我shut up

推呀。絕不能令班自私撚安心。

對！ 我都覺得標題差
呢d suggestions 幾好

唔係冇道理，雖然有D激

Good idea. Pushpush

問題係黃絲自己都冇/唔夠既時候你去幫人？咁唔見你送哂自己啲口罩比人？
廢佬點戴口罩見過未？冇留意既搵啲時間去公園睇下，或者坐下小巴。
佢地係帶口罩，唔係戴口罩。傾譪口罩除一個耳仔/拉落下巴。全車人望佢，有人出聲先拎個口罩出黎戴下，一陣又除番。咳 打乞嚏拉低個口罩先，播完毒再戴番。拉低口罩吐痰落花槽坑渠。你叫佢戴好啲個口罩佢同你講生死天整定既。
你話我知佢有罩同冇罩有分別？我宜家睇到既就係保老人，後生就生死更整定啦

你只要諗返呢班「望落好慘」既廢老過去8個月點樣笑班手足被咬 打 姦 殺
你就唔會覺得佢地「慘」

咁你點樣回應防止社區爆發呢個point?

師傅，你好撚癲。篇野無漏洞，駁唔到

學識真正既資源分配

係
我shut up

示意圖

咪撚再派俾廢老 廢老大把時間去派隊買平罩 手足做唔到

推
幾時都係手足優先

啲建議幾好

派口罩幫唔到黃圈，幫班廢佬真係講唔過去。

學下對面華記正撚樣，攞批口罩互相壯大互相起朵咁得唔得?

同埋如果淨係派黃既一個風險，就係廢老會去黃店門口暴動再報狗拉人，跟住大家都唔駛拎，再衰d如果派既係小店，再鋤多兩條罪拉人封舖，政府唔會容許黃有藍冇，一係就大家都冇

根本就龍門任搬, 自私就認左佢啦, 所謂既黃藍都只係自私藉口, 我都自私, 係人都自私, 點解要扮到好有理想?? 將自己既自私講到係正義?? 香港人就係咁噁心, 將自己既醜陋包裝到冠冕堂皇, 收皮啦

係你唔明藍絲先啱
佢地既特質係權威型人格
姐係典型崇拜有權有勢 / 我老過你 = 一定啱個種

仲有佢地唔係而家先屌正苦
6月林鄭送中跪已經被佢地屌

你不如睇返 佢地過去8個月「撐警」多定「撐政府」多
我夠膽講屌林鄭個班廢老起碼有一半人撐警「止暴制亂」

根本駁唔到 同你一樣諗法 班大愛人幾時死

係自私唔想比廢老
咁點？

口罩呢個時期係戰略物資
你連一個月貨源都確保唔到
仲要將資源無差別咁派
愛就係選擇，選擇就要捨棄
選擇保護自己真正愛嘅人
呢樣就係本土派同左膠大愛嘅路線分岐
眾志派我唔會屌，因為佢地理念就係咁
但澤哥都派我就覺得好可惜
本土派非常時期就更應該高舉自己主張
非我族類不拔一毛，天下治也

返工的咪一撚樣！ 個個淨係記得醫護廢老
無人覺得買唔到口罩公司叫你自己搞掂的人仲慘
仲有， 要派都派俾政府外判班清潔工先， 佢地係全香港最撚慘又無福利的一群

幾時捐身家比非洲細路脫貧？

肯認咪得囉, 係要講到咁好聽,挑

其實派口罩，大部分都係派俾廢老同藍屍

捐你老母非洲屌就得, 非洲細路關我撚事, 叫佢地仆街啦

比手足 = 冠冕堂皇

佢地唔會理架啦，呢個 post 擺明有任務
佢答你病毒識自動導航呀
派口罩咁叻呀嗱
但又大把人上檔

婦人之心害死手足

你咪去d 公屋屋邨睇囉
昆你有罪呀

所以tommy個派法暫時係最好，但實際啲拎口罩壯大經濟圈好過啦

呢個時候點解仲要對班廢物仁慈

左膠最叻就係破壞民主運動 睇返14年就知

推呀

無口罩既恐慌等如無神神食一粒tg

班友睇完東張西望就假設曬所有老野都好「慘」

推
未試過咁撚嬲
半年前你地講笑架？
一個肺炎變到同啲廢老咁fd
無野呀？？

行動post
要推

真 根本唔應該幫班藍屍 廢老
見杜汶澤覆左，講咩國共內戰先打日本仔
但係當年共狗話就話合作但背後整死你
就好似而家港共話抗疫咁但係得個講到，背後唔封關、仲一大班藍屍不停抹黑

成班細蚊仔上晒腦
扮睇唔到呢個咁重要既point

左膠大愛撚正仆街

從來無覺得啲廢老慘過

人地屋企有十盒有同你講咩
屌 東張閪望夠有講 有個阿婆做乞衣 但係原來有私樓收租

林鄭令到社區爆發

一樣 好想廢老死晒

樓主好有道理 推

咁呢幾日成日聽到既「民間自救」係咩意思？
唔通柒婆唔撚做野 香港人就唔應該做野？

民間自救包括救藍絲
香港人要做既係革命

你知唔知好多區議員派口罩係自己買完再Pack?

你話數量唔多，咁咪將個數Gather完再pack過，揀咩工會派根本佢是旦督一、兩個工會都有人撐嫁啦，至少佢將資源比番自己人

餐廳個啲仲簡單，又係獨立咁pack2-5個跟住咪可以派，係要做多重功夫，但實行上睇唔到有幾難

對我黎講係黃店入面換購係最大利益化，因為直接賣/派根本就無幫手壯大個圈

琴晚買到眾志，我真係唔介意係自己友手上買258蚊一盒既口罩，起碼我知我幫緊壯大個圈

因為香港人唔夠膽挑戰禁忌，就算自己明知係啱既野，人地話做果樣野係錯，就信人先入為主覺得未必一定啱，就開始縮。

攞條命去翻工讀書就係搏，攞條命同政府搏就縮，咁一定推翻唔到政府。

仲有果d腦細胞接近零既人，一講政治野就滿頭問號，同佢地交流之前仲要教一輪概念，教完都無氣講落去。

其實諗諗下有黃店既收據即可換口罩都有得諗

林鄭真係醒 唔洗出一分力就逼到其他黃店有口罩
廢佬藍c隊照排 唔洗係發洩係政府

咁返到去本身問題
派口罩究竟係咪淨係幫左班藍屍咁簡單？有無諗過其實都係幫緊其他人包括黃絲？
當然如果你立場就係想香港有大爆發既話 咁就算 但唔好扭曲人地派口罩既出發點

而家個情況係所有罩都廢老優先喎
後生一定買到？你問下幾多後生俾人cut單？
後生日日都要返工周圍走
接觸既人又多啲
點睇都後生需求大啲啦
難道後生中左就唔會社區爆發？
咩logic

學生冇人出街？冇抗爭行動？!
尋晚黃大仙先又拉左一堆市民
請你追下行動post
唔好淨係日日追口罩！2 thanks

同路人見到真心忟

廢老冇口罩係唔會嘈政府架，班L樣只會欺善怕惡！冇口罩會點？好似大陸仆街咁，照出街，然後隨地吐痰，癲起上嚟見人戴口罩就除咗人嘅再吐口水！受害嘅係邊個？然後佢地染病了就會搵人發洩，到時真係死得人多！

唔應該小自己友，講真如果冇人捐口罩或物資，你覺得個社會會點？個個都冇口罩又唔想死咁咪去搶人架囉，搶唔到咪殺人囉，好似飢民一樣，林鄭會做咩？更有藉口叫解放軍落嚟維持秩序，或直接結束一國兩制，美國會插手咩？唔會囉！

你地可能想要勝利推翻政權，但我肯定同你講就算香港亂晒政權都唔L會倒台！睇翻歴史，瘟疫係可以退翻政權，但呢個只係導火線，前期係反政府思想係長時期累積，不是一年半載而成，而且一定係已經組成咗一股龐大勢力有個領袖帶領，再加上政府內部已經腐敗不堪，政權不穩先可以天時地理人和一齊結合推翻政權，而家根本未成氣候！但市民生命已是危在旦夕，要留住條命先可以做其他嘢！

所以善心人捐口罩不是維穩，而是救大家嘅命，反政府勢力根本而家潰不成形而家，再要犧牲平民百姓去打沒把握嘅仗根本唔會得到支持架！

明白你嘅說法
但會唔會有第三方案
例如，做個price discrimination (我知係好難）

如果用傳染病傳播角度去諗
唔救佢地嘅話 越多藍絲中招
手足奶嘢嘅機會亦越高
始終手足嘅生活圈或多或少有遇到藍絲廢佬

我哋需要有黃色經濟圈
但我哋冇黃色生活圈
生活中好難exclude藍絲

而家講緊派冇問題
但有限資源下，係咪應該自己人優先？

幫淋奠救火真係痴9線，星火資金屈做洗黑錢凍結，今次合法打刧發國難財，淋奠黑警都冇聲出吹你唔脹

所以我都反對廢老優先
但以我所知 杜生派罩好似唔係廢老優先
我亦都識人會係街派口罩比無戴口罩既人 無論老定幼都會派
咁呢啲人應唔應該屌？但根據樓主講法呢啲都要屌喎

屌你老母，又捉鬼，捉撚夠未丫。你唔撚攞把刀落街殺尻晒啲廢老丫笨。

個人喺資源有限制嘅情況下
梗係絕對應該優先俾親近嘅人、熟識嘅人、理念相近嘅人
政府嘅存在本身就係照顧包括淨低嗰啲冇人理嘅人在內嘅所有人
而家政府所有人都唔理，個人能力有限之下，選擇去幫啲唔會以怨報德、唔會添煩添亂嘅人士去協助，絕對係應份
而喺篩查同路人方面，淨係話去銀髮集會遊行、喺法院附近派俾聽審手足，已經幫到大量手足啦

上面啲人講到學生手足冇街出就冇乜必要咁
咁點解唔係除咗落街捉棋撚雀飲茶發呆撕紙狗之外，就冇嘢做嘅廢老更冇必要出街？
都仲未計佢哋抵抗力、衛生習慣較差，鼓勵佢哋咁出多啲街根本間接等同助長社區爆發（口罩係無法預防所有傳播途徑），到時邊個負責？

你有你既道理，但我唔贊成你反對自己人派口罩俾包括藍絲廢老

無錯依家佢哋已經俾人水到係會篤灰同斬手足，但有冇諗過點解佢哋會咁？咪就係利益囉。依家建制廢哂，手足做到野，手足攪人心工程，拉攏佢哋過嚟唔好咩？

你話如果唔俾口罩佢地，佢哋就會比手足更激烈打民賤聯，唔投票俾佢地？我覺得太多假設係中間啦。即按你想法，唔好講唔派罩啦，我地係咪應該直頭燒糧倉，拆醫院，等佢哋向建制求助又得唔到幫助，轉而變得反建制？唔合理啦。

但集中俾黃店和區議員派，我覺得好啱

我覺得樓主都係想黃店優先姐
標題都係等杜生佢地alert
呢d人咪由佢羅
宜家問題係想咁多口罩可以有效咁派到俾重要同需要既人
唔想哩頭幫完人轉頭個條友唔多謝你仲插番你一刀

幫人冇問題 但係想搵個方法可以幫左手足先

點解唔得呀？

已經幻想緊接機嗰刻

派口罩唔會得到咩民心

因為你派三下 對家可能又派一下
啲藍廢老根本睇利益行先 邊度有就邊度去

反而你集中派比黃 等藍廢老一直都拎唔到
佢地先會心思思諗轉唔轉黃
你就咁派比佢地 佢地當老奉嫁啦

區議員可以claim區議會買獨立pack嘅材料
黃店餐廳連租金都就快交唔起，仲要自己買料包口罩？
咁我寧願佢一盒盒原封不動，淨係跟學生餐派比啲學生。
然後無派口罩嘅，又要驚比人話你偽黃

我都支持派比工會， 前提係數量要充裕
Gather住啲口罩， 等到夠貨先排，咁你點知等到幾時？有工會成員話自己屋企得返最後一個口罩，你係咪仲砸住啲貨唔派？

跟住要諗嘅就係邊啲工會有優先次序？我當醫管局員工最優先，因為佢哋參與過罷工，咁跟住呢？派比邊個工會，點樣可以令工會之間唔會覺得自己被歧視？你有能力call到各大工會嘅人出嚟協商，我就服你喎。

推
希望可以改變下做法

佢地唔會理你邊個派好無
轉個頭只會好似黃絲去左民建聯度呃餅食, 之後返屋企上連登笑民建聯
要做既係破壞藍絲同政府的關係, 而唔係拉攏佢地入黃營, 果班人係點都唔會黃

包大人。好大嘅官威呀

真，唔好益廢老

上腦

因為要打倒惡魔 自已變成惡魔，中共就係甘黎

up

邊撚度惡魔呀，而家租車掟曬佢哋入武漢咩？
叫佢哋留返口罩俾更有需要嘅人就惡魔呀？

其實唔派比廢老咪得

好撚認同

破壞佢同政府關係可以，咪就係政府派唔到，但黃店派到囉

果d點都唔會轉軚，攞完著數只係會笑番我地既廢老係大有人在，但收到你小小著數同心意就會當你係啱會聽你話既都有唔少，我哋可以幫果啲

pushhh
派佢老母

光環是冇用的

派口罩都要睇政治立場藍絲係on9 , 但唔撚係人？人道救援都要政治操作，唔同色就唔救，派口罩唔政治正確就批鬥？我覺得同共慘黨無乜分別囉 定係你係黎連登玩加速主義？

我都覺，人命嚟，無政治可以凌駕人命

只需要係手足方法都係好方法，唔需要排除其他人點做

大愛撚

鬼唔知咩, 現實上你分唔到呢d人出黎丫嘛
最好就係要拎10個口罩先肯轉黃既唔派, 派左俾只需要拎9個口罩就肯轉黃既人先

而家問題唔單單係政見問題
口罩數量有限, 但幫親都係長者優先, 唔講以為後生果班可以免疫
要防社區爆發, 最有效唔係戴口罩出街, 係留係屋企

資源有限情況下仲諗住去拉攏藍絲, 你會唔會諗多左
樓主想講既係將資源優先分配俾同路人, 至於點分配可以再討論

岩呀推

大愛左膠撚全面進場

有反對意見就等於批鬥?
想物資優先派俾同路人等於凌駕人命?
唔好二分法好唔好

呢個concept 幾好，但要做就大家一齊做好先得！

呢到d人仲係咁阻膠
唔好講出面班淺黃絲了
香港無撚得救

重點講一次
順我者生 逆我者死
順我者生 逆我者"不幫忙"

推，我成日都話要等啲藍絲死
但你哋走去救佢哋！

你同個政府講啦無政治凌駕人命
如果係咁點解要分先後？

黃絲手足條命唔係命？手足親啲定藍屍廢老親啲？
有罩你會派俾屋企人朋友先，定派街坊先

所有野都有分別先後架啦
係有限資源下都要對家敵人優先

pu

至少都要佢講句光復香港啦

文宣多D街坊知

你都戇鳩

人道救援都睇有冇需要
黃絲又冇政府派csi
藍絲而家信政府 唔需要口罩
代表佢買口罩唔係自用
係發國難財

而家你有10個罩
有10個黃絲冇口罩
有10個藍絲係發國難財
咁你賣俾邊個呀
柒頭

呢個運動係要人多，我地自己團結加將對方既人吸納，先有機會贏。

三不呀。

無一件事係完美，派有機會可以吸納淺藍或中間既人，唔派都可以幫多d真香港人。

我覺得政黨咪派囉，有機會拉到一d中間既市民支持。

普通既好心人鍾意派又得，良心價賣都好，最緊要保護好自己，捱過今次。

記住要三不呀。要贏。

比黑警打死又唔見佢大義凜然出黎擋？
呢d垃圾只會係安全位置講耶穌

super well said.

I agree with you, 廢老最好死撚哂，跳起yeah

阻撚住個社會發展

(覺醒/清醒老另計）

人不嬲都有分親疏架啦
你咁大愛 你唔派俾d武漢人先？
一個幫你地擋子彈 爭取自由既 你地唔派先
反而派俾個日撚日都咒你地班「暴徒」坐監 含家鏟既藍屍廢老

真 布口罩點解唔留比自己友要派咁撚大愛

有口罩*

同意支持

推！
有啲廢老根本唔值得俾口罩佢，視人命如草菅嘅人點解仲要婦人之仁去幫佢？幫完佢又會一個屈尾十話手足係暴徒、曱甴、支持黑警繼續濫捕濫殺

G持

傻鳩

咁我覺得佢地而家派左都唔係壞事 呢一刻賺左信譽 原來得黃絲先會幫大眾 到之後先唔派都得 之前派左係有功用嘅

仲講人道，對家圍捕救護呀，人你老母道

推！支持派俾自己人

個問題係你無曬口罩派比人就on9遮,
有多派比人無問題
藍染病一樣會傳染同令到醫療爆煲

銀髮族呢？

完全同意
真攬炒

咁咪話去黃店派
一黎文宣效果
二黎幫黃店渡過今次生意不景

再唔係你蠢去炒賣 將賺到既錢支援612 家長飯票谷都得

人地唔咁做 之後點拎出黎做文宣打返保皇同政府？
捐唔捐都係tough call
唔捐就好似當醫護手足condom咁
捐就助紂為虐
但我會揀捐 唔認為醫護手足要同港共一齊埋單
佢地更加唔係condom

啱呀
每人都屌一次啲大愛左膠就啱
我都有份出post
加油

其實阿澤琴晚Late Show有講點解要派俾藍C
藍C先會仲返大陸同埋係最毒果班
同埋果班意識最低
咁先係防禦既最好方法
防有野既人
其實某程度上仲有效減低個傳播機會

有多，咁點解咁多銀髮手足要用重用口罩去遊行嘅？

幫港共維穩 根本就係要分黃藍來派or賣口罩. 藍色要亂去搵政府 黃色自己救.

撐

全世界都無口罩
你同我講有多

你就戇鳩
藍絲廢老冇口罩一樣可以減少外出嚟避免受感染，亦都應份，因為佢哋抵抗力較差
而且邊個有話過要你啲人道救援？藍絲當有著數攞，攞完繼續屌柒你黑醫黑護黑黃咋，幻想少陣啦傻西

批鬥？我係咪捉曬所有派口罩嘅人戴狗牌跪玻璃呀？幾時開始話人唔啱、有曬理據都叫批鬥呀？你個腦就同共產黨習包子一樣生草啦

根本就唔應該理班廢老 有著數時就黃藍不分 一冇佢份就屌撚曬鬼
沙士果時65歲以上死亡率100% 明明今次就大好機會清洗下呢班禮義廉忠實fans
結果又無啦啦玩大愛上身

事實係有人有多

正評不解釋

呢大半年已經耗盡晒我對藍絲、廢老、中立撚既仁慈
派乜q口罩比佢地，一齊火化死撚晒佢啦

又唔可以話係鬼
但樓主嘅策略合情合理
尤其係呢個時候更加要擴大黃圈

點解我一咁講就個個都問 咁銀髮族點?
我有無講到話限制唔派比銀髮族?
講緊好多黃店都派比65歲以上

我地日常消費完黃店係想幫返手足
而家叫佢地優先幫手足係咪唔得?

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

阿澤都講左佢點派口罩係佢既事
佢鐘意既話 燒撚晒佢都仲得

認同
P牌無得正評, 只能推文
雖然佢地全人類派, 有佢地講法, 我都唔反對

但真係希望多D人留意返黃色經濟圈, 就係要有敵我之分, 你大愛, 但黑警林鄭中聯辦民建聯, 唔會同你講大愛, 佢地只會用抗疫做理由, 繼續去打壓我地。CSI口罩, 運左 5 ton 去中國。你班傻仔掛住搶口罩無人上街。唔好傻啦

時代真係要淘汰一班人，今次正正就係太弱留強，換血嘅好時機。所以同意樓主

點解咁鍾意捉鬼😂😂😂

推上熱門

有無人話你知「新創建」係12月尾1月頭已經用緊派口罩入會呢招...

我份人好簡單
人哋點對我哋，我哋咪點對返人
掉轉佢哋班藍絲一定唔會分比我哋，仲踩多兩腳，話後生買唔到冇L用

見到街度阿伯阿婆冇口罩好慘？
可憐之人必有可恨之處，平時對人唔好去到依啲時刻咪唔會有親朋戚友比佢哋囉

就當真係買唔到喇，但係我仲見到好多廢老搭兩蚊車周圍走囉。點解要我哋辛辛苦苦搵口罩比佢哋出去周圍走

去銀髮族集會派得

銀髮族：多謝年青人喺遊行派口罩撐我哋

新屋嶺班手足係咪人呀？
被自殺班手足又係咪人呀？

黃色經濟圈本身已經係政治行先啦
7下7下 屌你老母
你班閪樣同范瑋琪有乜撚分別？

講得好 幫你推

其實宜家正係大條道理C男屍時候
任何唔戴口罩而又通街亂射痰射鼻涕
點解唔C？

各有各做之嘛
當然C完都要洗手

其實應該趁呢個機會等武漢肺炎殺晒啲藍屍

後生仔完全捱炒價

其實講到尾，根本就係大家對「攬炒」既睇法唔同

又捉鬼

陌生人有難, 作為一個人, 正常人, 有能力就應該伸出援手去幫
唔好去諗藍定黃 , 又或者簡單講, 唔理好人定壞人, 都應該去幫手
(又或者遊行時有狗出催淚彈, 見到陌生人有事, 勇武唔通叫人講口號先幫手??)
呢個係人同動物最大的分界線, 亦令人進化得愈來愈快

如果你話唔同立場而唔去幫人
你同堆垃圾藍絲有咩分別?
全世界只可以有一種聲音?

諗清楚乜野係作為一個人應該要做
之後再諗黃絲要做乜
當全世界都唔理黃藍去幫人, 你係咪要反醒下自己所謂的觀念有咩問題?

好感動, 估唔到喺連登仲遇到咁有愛既人

咁我地一齊捐錢上武漢好唔好? (定係我唔應該睇少你, 其實你想親身上去派口罩?)
以後中國有咩災難我搵埋你第一時間捐錢
你嫌中國太遠既, 陌生警察有難例如被私了，或者紅藍店被裝修我都會第一時間去阻止嫁啦

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

果班講左膠野的人係五毛畜牲

係戰爭情況就算救對方傷兵都係要控制左大局同控制條友先
但五毛狗就教你完全偏離戰場原則

人地拎光環咋
果一萬幾千有同無都無分別啦
派果少少個個就變哂大慈善家
完美公關SHOW
最好笑係個HKTV MALL
明明咩都未做到
9UP幾句就上左神台
係人都知而家口罩根本唔憂賣
真係有貨源係手先講野啦
UP咁多癈話既咪又係公關SHOW
連0.1個口罩PER香港市民既貨源都無
同正苦比只係無咁臭既屎

推...

算撚數啦

睇完杜汶澤個fb page

D人根本未撚進步

打個比喻
而家個情況就似

外國打isis咁

出去打生打死嘅軍人就唔使理佢夠唔夠防彈衣

無份打仗 甚至有機會係isis一份子嘅就派曬防彈衣比佢地

點解黃絲阿伯阿婆要同藍絲廢老一齊爭口罩而你喺唔夠口罩情況下又分埋比藍絲廢老

係咪應該唔撚比藍絲要佢地好好反省咁多個月黎嘅暴力？

笑到仆街
一向後生仔就係輸在左膠大愛
緊係親疏有别
大部份人有口罩一定比家人/朋友先
好正常

呢個係人同動物最大的分界線<<左膠專用句

阿杜生 知你有睇連登

當年國共內戰呢
正正就係國民黨蔣介石知道共產黨可怕之處先打算先安內後攘外

只係比張學良逼先唔剿共

國民黨下場係點有眼見

歷史呢重唔重複呢就睇人嘅

咁你同isis立場唔同喎

Isis有難你又去唔去幫isis先？

佢真係笑到我仆街
左膠到
典型嘅左膠
唔好打唔好打
後生仔就捱打

後生無口罩一定焗買炒價
藍絲無罩會一個口罩用一星期都唔買
左膠就寧願後生食炒價
派罩比廢老

講得啱
藍絲攞完唔會識感恩
仲會令黃絲攞到嘅機會減低
間接影響抗爭力量

樓主好有POINT, 推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望有更多大人家長加入 幫幫

你都on9
搞抗爭一d耐性煮無

Where the fuck is your logic? pathetic cunt

子曰：鄉愿，德之賊也

非之無舉也，刺之無刺也；同乎流俗，合乎污世；居之似忠信，行之似廉潔；眾皆悅之，自以為是，而不可與入堯舜之道，故曰德之賊也

廢老要黎做乜呀 都聞到棺材香啦！

唔好對敵人仁慈

我唔知你係唔係真心

我幾個月前係品蒽，已經預計左有呢d 事發情，不分化 不割點破？

中共會扮最激進既抗爭者，係抗爭者入面分階級攪分化，激進段度唔夠高，就會批鬥為次一等，鬼，或者係大愛撚，從而分化，你做既野除左分化，我睇唔到對抗爭有乜利益囉？

乜叫兄弟爬山，不分化，杜文澤派口罩就係鬼？你無撚野阿？ 依家學毛澤東咁修正主義就係反動派？

幾個月前早已打，COPY 一次 歡迎樓主來理論

抗爭是要有激烈等級上限的道德約束，但沒有激烈等級下限的盡量團結

上限的約束是基於普世價值的底線，包括不傷害無辜，不故意造假，不殺人，不強姦藍色陣型的女性等，過了底線就是恐怖主義，中共就是想將勇武向這方向推，合理化鎮壓，沒有道德約束的上限就算我們推翻中共，黃絲只會是另一個中共，付出了革命成本，但本質不變，最後結果只會是比推翻中共更差，所以我們只能活動在普世價值的限制內，時刻都需要警剔

無下限的團結是，無論是武勇，和理，剛醒的人，藍變黃的人 支持我們的大陸朋友（排名不分先後）都不分等級的團結，不矮化！甚至盡量爭取港豬淺藍加入！表揚任何不超出普世價值底線程度的抗爭，中共就是想不停推高團結的下限，分化減少抗爭的人數及力量

一日食兩餐就有兩個口罩

林鄭又打左膠大愛撚一把

仲諗住20年大家應該已經比14年進化左
屌奶星 估唔到係倒退返08年四川地震
寧願被貪99蚊 起碼有一蚊落到災民手

班契弟下下用銀髮族黎擋
前日先有銀髮族集會又唔撚見班仆街去派

一直好認同
見到班廢老排成日乜都買唔到喺度喊
我真係好撚心涼好撚開心
佢地死十次都唔夠手足受既傷害多
我唔需要connect佢哋令佢哋轉軚
佢哋全部死鳩晒冇撚晒啲鐵票我哋就變成大多數

冇錯

好多人成日誤以為藍絲犬儒會反抗

Tui

人地買返黎送比邊個都好 關你春事
分化以外 你做到咩大事？

台灣禁止口罩出口大陸，黃絲支持

香港禁止口罩比藍絲廢老，黃絲反對

忘記了 721 831 死左既手足

年輕手足是condom

大愛包容

講得好
之前果種寧做飛灰，不作浮塵既精神呢？

利申：屌你老味我都唔夠罩呀，點解唔係自己人優先要益班藍屍！

呼籲：有罩既盡送黃店，玩大抽獎，一星期食滿300就有得玩，一星期抽一次！起碼佢地要食黃店先有罩呀屌！